msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Checkout for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: gpt-po v1.2.3\n"
"Language-Team: support@checkoutwc.com\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-25 09:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-25 10:29-0400\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: dist\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: vendor\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-WPHeader: checkout-for-woocommerce.php\n"

#. Name of the generic
#: style.css
msgid "checkout-for-woocommerce"
msgstr "checkout-for-woocommerce"

#. Description of the generic
#: style.css
msgid "Beautiful, conversion optimized checkout templates for WooCommerce."
msgstr "아름답고 전환 최적화된 WooCommerce 결제 템플릿입니다."

#. Author of the generic
#: style.css
msgid "Objectiv <clif@objectiv.co> (https://objectiv.co/)"
msgstr "Objectiv <clif@objectiv.co> (https://objectiv.co/)"

#: checkout-for-woocommerce.php:136
msgid "Your site is running an <strong>insecure version</strong> of PHP that is no longer supported. Please contact your web hosting provider to update your PHP version."
msgstr "귀하의 사이트는 더 이상 지원되지 않는 <strong>안전하지 않은 버전</strong>의 PHP를 실행 중입니다. PHP 버전을 업데이트하려면 웹 호스팅 제공업체에 문의하십시오."

# %s - checkoutwc.com URL for documentation with more details.
#: checkout-for-woocommerce.php:142
msgid "<strong>Note:</strong> CheckoutWC is disabled on your site until you fix the issue. <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Need help? Click here.</a>"
msgstr "<strong>참고:</strong> 문제를 해결할 때까지 CheckoutWC가 귀하의 사이트에서 비활성화됩니다. <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">도움이 필요하신가요? 여기를 클릭하세요.</a>"

# %s - WordPress version.
#: checkout-for-woocommerce.php:182
msgid "CheckoutWC requires WordPress %s or later."
msgstr "CheckoutWC는 WordPress %s 이상이 필요합니다."

# %s - WordPress version.
#: checkout-for-woocommerce.php:220
msgid "CheckoutWC requires WooCommerce %s or later."
msgstr "CheckoutWC는 WooCommerce %s 이상이 필요합니다."

#: includes/FormFieldAugmenter.php:158
#: includes/FormFieldAugmenter.php:159
#: includes/FormFieldAugmenter.php:164
#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:299
#: includes/Managers/AssetManager.php:244
#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:48
#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:70
msgid "optional"
msgstr "선택 사항"

#: includes/FormFieldAugmenter.php:173
msgid "Choose an option"
msgstr "옵션 선택"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:129
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:182
msgid "House number"
msgstr "집 번호"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:194
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:50
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:51
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:52
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:53
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:52
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:53
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:48
msgid "Street name"
msgstr "거리 이름"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:209
msgid "Apartment, suite, unit, etc."
msgstr "아파트, 스위트, 유닛 등"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:280
#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:281
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:32
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:33
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:43
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:467
msgid "Phone"
msgstr "전화번호"

#: templates/glass/functions.php:40
#: sources/php/template-functions.php:808
#: templates/futurist/functions.php:16
msgid "Your Cart"
msgstr "당신의 카트"

#: templates/glass/functions.php:68
msgid "Accent Color"
msgstr "강조 색상"

#: sources/php/template-functions.php:96
msgid "Show order summary"
msgstr "주문 요약보기"

#: sources/php/template-functions.php:113
msgid "Hide order summary"
msgstr "주문 요약 숨기기"

#: sources/php/template-functions.php:280
msgid "Express checkout"
msgstr "익스프레스 체크 아웃"

#: sources/php/template-functions.php:307
#: sources/php/template-functions.php:1646
#: sources/php/template-functions.php:1960
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: sources/php/template-functions.php:326
msgid "Order review"
msgstr "주문 검토"

#: sources/php/template-functions.php:391
msgid "Already have an account with us?"
msgstr "이미 우리 계정이 있습니까?"

#: sources/php/template-functions.php:403
msgid "Log in."
msgstr "로그인."

#: sources/php/template-functions.php:420
#: includes/Managers/AssetManager.php:694
msgid "An account is already registered with your email address. <a href=\"#\" class=\"showlogin\">Please log in.</a>"
msgstr "해당 이메일 주소로 이미 계정이 등록되어 있습니다. <a href=\"#\" class=\"showlogin\">로그인해 주세요.</a>"

#: sources/php/template-functions.php:469
msgid "Account username"
msgstr "계정 사용자 이름"

#: sources/php/template-functions.php:471
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: sources/php/template-functions.php:484
#: sources/php/template-functions.php:486
msgid "Create account password"
msgstr "계정 비밀번호 생성"

# %s: site name
#: sources/php/template-functions.php:527
#, php-format
msgid "Create %s shopping account."
msgstr "%s 쇼핑 계정을 만드세요."

#: sources/php/template-functions.php:542
msgid "If you do not have an account, we will create one for you."
msgstr "계정이없는 경우 자동으로 생성 해드립니다."

# %1 is the customer's name, %2 is their email address
#: sources/php/template-functions.php:583
#, php-format
msgid "Welcome back, %1$s (%2$s)."
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다. %1$s (%2$s)."

#: sources/php/template-functions.php:604
msgid "Log out."
msgstr "로그 아웃."

#: sources/php/template-functions.php:656
#: sources/php/template-functions.php:1678
msgid "Billing and Shipping address"
msgstr "청구 및 배송 주소"

#: sources/php/template-functions.php:666
#: sources/php/template-functions.php:1040
#: sources/php/template-functions.php:1704
#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:192
msgid "Billing address"
msgstr "청구지 주소"

#: sources/php/template-functions.php:676
#: sources/php/template-functions.php:1688
#: includes/Managers/AssetManager.php:690
msgid "Shipping address"
msgstr "배송지 주소"

#: sources/php/template-functions.php:925
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: sources/php/template-functions.php:1061
msgid "Select the address that matches your card or payment method."
msgstr "카드 또는 결제 방법과 일치하는 주소를 선택하십시오."

#: sources/php/template-functions.php:1375
msgid "Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/merchant has declined your transaction. Please attempt your purchase again."
msgstr "안타깝게도 발신 은행/가맹점이 거래를 거부하여 주문을 처리할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#: sources/php/template-functions.php:1378
msgid "Pay"
msgstr "결제"

# %s is the order number
#: sources/php/template-functions.php:1395
#, php-format
msgid "Order %s"
msgstr "주문 %s"

# %s is the billing first name
#: sources/php/template-functions.php:1414
#, php-format
msgid "Thank you %s!"
msgstr "%s 감사합니다!"

#: sources/php/template-functions.php:1518
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태"

#: sources/php/template-functions.php:1558
msgid "Order updates"
msgstr "주문 업데이트"

#: sources/php/template-functions.php:1569
msgid "You’ll get shipping and delivery updates by email."
msgstr "이메일로 배송 및 배송 업데이트를 받게됩니다."

#: sources/php/template-functions.php:1587
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: sources/php/template-functions.php:1618
msgid "&infin;"
msgstr "&infin;"

#: sources/php/template-functions.php:1624
msgid "Never"
msgstr "절대 안 함"

#: sources/php/template-functions.php:1660
msgid "Contact information"
msgstr "연락처 정보"

#: sources/php/template-functions.php:1665
#: sources/php/template-functions.php:2001
#: sources/php/functions.php:951
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:40
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: sources/php/template-functions.php:1681
#: sources/php/template-functions.php:1693
#: sources/php/template-functions.php:1708
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"

#: sources/php/template-functions.php:1717
#: sources/php/template-functions.php:1981
#: sources/php/functions.php:3268
msgid "Shipping"
msgid_plural "Shipping %d"
msgstr[0] "배송"

#: sources/php/template-functions.php:1744
#: includes/Managers/AssetManager.php:838
msgid "Continue shopping"
msgstr "쇼핑 계속하기"

#: sources/php/template-functions.php:1774
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:112
msgid "Pay for order"
msgstr "주문 결제"

#: sources/php/template-functions.php:1818
#: sources/php/functions.php:3833
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: sources/php/template-functions.php:1821
#: sources/php/functions.php:3826
msgid "Lost your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: sources/php/template-functions.php:2001
#: includes/Features/OrderReviewStep.php:74
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:121
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:113
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: sources/php/template-functions.php:2073
msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "장바구니가 비어 있습니다"

#: sources/php/premium-init.php:378
msgid "CheckoutWC Templates Deactivated"
msgstr "CheckoutWC 템플릿 비활성화됨"

# %1$s: "Settings" text, %2$s: "Start Here" text, %3$s: "Activate CheckoutWC Templates" text
#: sources/php/premium-init.php:381
msgid "Your license is valid and activated for this site but CheckoutWC is disabled for normal customers. To fix this, go to %1$s > %2$s and toggle \"%3$s\"."
msgstr "귀하의 라이선스는 이 사이트에서 유효하고 활성화되어 있지만 일반 고객용으로 CheckoutWC가 비활성화되어 있습니다. 이를 해결하려면 %1$s > %2$s로 이동하여 \"%3$s\"를 전환하세요."

#: sources/php/premium-init.php:382
#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:36
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:25
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:38
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:28
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:34
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: sources/php/premium-init.php:383
#: includes/Admin/Pages/General.php:25
#: includes/Admin/Notices/InactiveLicenseNotice.php:13
msgid "Start Here"
msgstr "여기서 시작"

#: sources/php/premium-init.php:384
#: includes/Admin/Pages/General.php:198
msgid "Activate CheckoutWC Templates"
msgstr "CheckoutWC 템플릿 활성화"

#: sources/php/premium-init.php:391
msgid "Invalid CheckoutWC License"
msgstr "유효하지 않은 CheckoutWC 라이선스"

# %1$s: Pricing URL, %2$s: "purchase a license" link text
#: sources/php/premium-init.php:394
msgid "Your license key is missing or invalid. Please verify that your license key is valid or <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a> to restore full functionality."
msgstr "라이선스 키가 없거나 유효하지 않습니다. 라이선스 키가 유효한지 확인하거나 전체 기능 복원을 위해 <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a> 하십시오."

#: sources/php/premium-init.php:396
msgid "purchase a license"
msgstr "라이선스 구매"

#: sources/php/premium-init.php:416
msgid "Abandoned Cart Recovery Tracking Disabled"
msgstr "버려진 장바구니 복구 추적 비활성화됨"

# %1$s: Gist URL, %2$s: "Learn More" link text
#: sources/php/premium-init.php:419
msgid "You have enabled Abandoned Cart Recovery tracking, but you do not have any emails published. To track carts, you need to publish emails or use this dev filter: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "버려진 장바구니 복구 추적을 활성화했지만 게시된 이메일이 없습니다. 장바구니를 추적하려면 이메일을 게시하거나 이 개발 필터를 사용해야 합니다: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>."

#: sources/php/premium-init.php:421
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:82
msgid "Learn More"
msgstr "자세히 알아보기"

#: sources/php/init.php:330
#: sources/php/init.php:331
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "프리미엄으로 업그레이드"

#: sources/php/init.php:618
msgid "CheckoutWC: Footer"
msgstr "CheckoutWC: 푸터"

#: sources/php/init.php:660
#: sources/php/init.php:665
msgid "Configure Avada to Work With CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC와 함께 Avada 구성"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:663
msgid "CheckoutWC and Avada work great together, but you will need to adjust a couple of theme settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC와 Avada는 함께 잘 작동하지만 몇 가지 테마 설정을 조정해야 합니다. 안내서는 여기에서 확인하세요: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:672
msgid "Incompatible Plugin: Please Deactivate The Bluehost Plugin"
msgstr "호환되지 않는 플러그인: Bluehost 플러그인을 비활성화하세요"

# %1$s: Help URL, %2$s: Help link text
#: sources/php/init.php:675
msgid "CheckoutWC and Bluehost work great together, but you must deactivate The Bluehost Plugin to prevent problems. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC와 Bluehost는 함께 잘 작동하지만 문제를 방지하려면 Bluehost 플러그인을 비활성화해야 합니다. 자세한 내용은 여기에서 확인하세요: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:677
msgid "How To Fix Problems With The Bluehost Plugin"
msgstr "Bluehost 플러그인 문제 해결 방법"

#: sources/php/init.php:687
msgid "Configure Divi to Work With CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC와 함께 작동하도록 Divi 구성하기"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:690
msgid "CheckoutWC and Divi work great together, but you will need to adjust a couple of settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC와 Divi는 함께 잘 작동하지만, 몇 가지 설정을 조정해야 합니다. 안내서는 여기에서 확인하세요: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:692
msgid "How To Fix Styling Issues With Divi Theme"
msgstr "Divi 테마 스타일 문제 해결 방법"

#: sources/php/init.php:699
msgid "Configure Porto to Work With CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC와 함께 작동하도록 Porto 구성하기"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:702
msgid "CheckoutWC and Porto work great together, but you will need to adjust a couple of settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC와 Porto는 함께 잘 작동하지만, 몇 가지 설정을 조정해야 합니다. 안내서는 여기에서 확인하세요: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:704
msgid "Fix Problems With Porto Theme"
msgstr "Porto 테마 문제 해결"

#: sources/php/init.php:711
msgid "Configure Astra Pro to Work With CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC와 함께 작동하도록 Astra Pro 구성하기"

# %1$s: Info URL, %2$s: Info link text
#: sources/php/init.php:714
msgid "CheckoutWC and Astra Pro work great together, but there is one setting you should check. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC와 Astra Pro는 함께 잘 작동하지만, 확인해야 할 설정이 하나 있습니다. 자세한 내용은 여기에서 확인하세요: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:716
msgid "Fix Layout Issues with Astra Pro"
msgstr "Astra Pro 레이아웃 문제 해결"

#: sources/php/init.php:723
msgid "Configure Woostify to Work With CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC와 함께 작동하도록 Woostify 구성하기"

# %1$s: Info URL, %2$s: Info link text
#: sources/php/init.php:726
msgid "CheckoutWC and Woostify work great together, but there is one setting you should check. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC와 Woostify는 함께 잘 작동하지만, 확인해야 할 설정이 하나 있습니다. 자세한 내용은 여기에서 확인하세요: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:728
msgid "Fix AJAX Add To Cart with Woostify and CheckoutWC Side Cart"
msgstr "Woostify 및 CheckoutWC 사이드 카트와 함께 AJAX 장바구니 추가 문제 해결"

#: sources/php/init.php:828
msgid "Admin Preview Mode: CheckoutWC templates are disabled for normal users. To fix this, please activate templates here: WP Admin > CheckoutWC > Start Here"
msgstr "관리자 미리보기 모드: 일반 사용자는 CheckoutWC 템플릿이 비활성화되어 있습니다. 이를 수정하려면 여기에서 템플릿을 활성화하세요: WP 관리자 > CheckoutWC > 시작하기"

#: sources/php/functions.php:213
msgid "Ship to"
msgstr "배송지"

#: sources/php/functions.php:215
#: includes/Features/LocalPickup.php:675
#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:93
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:92
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: sources/php/functions.php:572
msgid "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your location. Please contact us if you require assistance or wish to make alternate arrangements."
msgstr "죄송합니다. 귀하의 위치에 사용할 수 있는 결제 수단이 없는 것 같습니다. 도움이 필요하시거나 다른 방법을 원하시면 저희에게 연락해 주세요."

#: sources/php/functions.php:723
msgid "Enter your address to view shipping options."
msgstr "배송 옵션을 보려면 주소를 입력하세요."

#: sources/php/functions.php:736
msgid "No shipping methods available"
msgstr "사용 가능한 배송 방법이 없습니다"

#: sources/php/functions.php:763
#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:704
msgid "Free!"
msgstr "무료!"

#: sources/php/functions.php:893
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:676
msgid "Complete Order"
msgstr "완료된 나눔"

#: sources/php/functions.php:976
msgid "All transactions are secure and encrypted."
msgstr "모든 거래는 안전하고 암호화됩니다."

#: sources/php/functions.php:997
msgid "Your order is free. No payment is required."
msgstr "주문은 무료입니다. 지불이 필요하지 않습니다."

#: sources/php/functions.php:1041
msgid "Same as shipping address"
msgstr "배송 주소와 동일"

#: sources/php/functions.php:1050
msgid "Use a different billing address"
msgstr "다른 청구 지 주소 사용"

# %1$s: Old order status, %2$s: New order status
#: sources/php/functions.php:1179
msgid "Order status changed from %1$s to %2$s."
msgstr "주문 상태가 %1$s에서 %2$s(으)로 변경되었습니다."

#: sources/php/functions.php:1201
msgid "Tracking Number:"
msgstr "운송장 번호:"

#: sources/php/functions.php:1287
msgid "Return to cart"
msgstr "장바구니로 돌아가기"

#: sources/php/functions.php:1324
msgid "Continue to shipping"
msgstr "계속 배송"

#: sources/php/functions.php:1346
msgid "Continue to payment"
msgstr "지불 계속하기"

#: sources/php/functions.php:1346
#: sources/php/functions.php:1382
msgid "Review order"
msgstr "주문 검토"

#: sources/php/functions.php:1402
msgid "Return to information"
msgstr "정보로 돌아 가기"

#: sources/php/functions.php:1422
msgid "Return to shipping"
msgstr "배송으로 돌아 가기"

#: sources/php/functions.php:1442
msgid "Return to payment"
msgstr "지불로 돌아 가기"

#: sources/php/functions.php:1489
#: includes/Features/SideCart.php:210
msgid "Cart"
msgstr "장바구니"

#: sources/php/functions.php:1724
msgid "CheckoutWC: Error matching %d to customer %d"
msgstr "CheckoutWC: 고객 %d에 %d를 매칭하는 중 오류 발생"

#: sources/php/functions.php:1970
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: sources/php/functions.php:2050
msgid "You can only have 1 %s in your cart."
msgstr "장바구니에는 %s를 1개만 담을 수 있습니다."

#: sources/php/functions.php:2200
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:55
msgid "Decrement"
msgstr "감소"

#: sources/php/functions.php:2209
#: includes/Managers/AssetManager.php:720
#: includes/Managers/AssetManager.php:839
#: includes/Features/LocalPickup.php:439
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:114
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:63
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: sources/php/functions.php:2212
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:70
msgid "Increment"
msgstr "증가"

#: sources/php/functions.php:2932
msgid "Unsubscribe"
msgstr "구독 취소"

#: sources/php/functions.php:3294
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:731
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:69
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: sources/php/functions.php:3298
msgid "Total"
msgstr "총계"

#: sources/php/functions.php:3350
msgid "There are no shipping options available. Please ensure that your address has been entered correctly, or contact us if you need any help."
msgstr "사용 가능한 배송 옵션이 없습니다. 주소가 올바르게 입력되었는지 확인하거나 도움이 필요하시면 저희에게 연락해 주세요."

#: sources/php/functions.php:3569
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:73
msgid "SendWP - Transactional Email"
msgstr "SendWP - 거래 이메일"

#: sources/php/functions.php:3574
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:77
msgid "SendWP makes getting emails delivered as simple as a few clicks. So you can relax know those important emails are being delivered on time."
msgstr "SendWP는 이메일 전송을 몇 번의 클릭만으로 간단하게 만듭니다. 중요한 이메일이 제시간에 전달된다는 것을 안심할 수 있습니다."

#: sources/php/functions.php:3577
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:79
msgid "Try SendWP now and <strong>get your first month for just $1.</strong>"
msgstr "지금 SendWP를 사용해 보세요 그리고 <strong>첫 달을 단 $1에 이용하세요.</strong>"

#: sources/php/functions.php:3587
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:87
msgid "Note: SendWP is optional. You can use any transactional email service you prefer."
msgstr "참고: SendWP는 선택 사항입니다. 원하는 거래 이메일 서비스를 사용할 수 있습니다."

#: sources/php/functions.php:3596
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:94
msgid "Connect to SendWP"
msgstr "SendWP에 연결"

#: sources/php/functions.php:3744
msgid "Welcome back"
msgstr "다시 오신 것을 환영합니다"

#: sources/php/functions.php:3757
msgid "It looks like you already have an account. Please enter your login details below."
msgstr "이미 계정이 있는 것 같습니다. 아래에 로그인 정보를 입력하세요."

#: sources/php/functions.php:3770
msgid "If you have shopped with us before, please enter your login details below."
msgstr "이전에 당사에서 쇼핑한 적이 있다면 아래에 로그인 정보를 입력하십시오."

#: sources/php/functions.php:3780
#: sources/php/functions.php:3781
msgid "Username or email address"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소"

#: sources/php/functions.php:3794
#: sources/php/functions.php:3795
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: sources/php/functions.php:3815
msgid "Remember me"
msgstr "로그인 상태 유지"

#: sources/php/functions.php:3844
msgid "Or continue as guest"
msgstr "또는 게스트로 계속"

#: sources/php/functions.php:3862
msgid "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요? 사용자 이름 또는 이메일 주소를 입력하세요. 이메일로 새 비밀번호를 생성할 수 있는 링크를 받게 됩니다."

#: sources/php/functions.php:3872
#: sources/php/functions.php:3873
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: sources/php/functions.php:3885
msgid "Reset password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: sources/php/functions.php:3900
#: includes/API/OrderBumpOfferFormPreviewAPI.php:46
#: includes/API/GetVariationFormAPI.php:33
msgid "Product not found"
msgstr "상품을 찾을 수 없습니다"

#: sources/php/functions.php:3916
#: sources/php/functions.php:4053
msgid "No thanks"
msgstr "아니요, 됐습니다"

#: sources/php/deactivation-survey.php:19
msgid "CheckoutWC Feedback"
msgstr "CheckoutWC 피드백"

#: sources/php/deactivation-survey.php:33
msgid "May we have a little info about why you are deactivating?"
msgstr "비활성화하는 이유를 조금 알려주실 수 있나요?"

#: sources/php/deactivation-survey.php:44
msgid "Skip and Deactivate Now"
msgstr "건너뛰고 지금 비활성화하기"

# Error message logged when trying to activate an unregistered AB test
#: sources/php/ab-testing-api.php:10
msgid "CheckoutWC: You cannot activate an AB test that is not registered."
msgstr "CheckoutWC: 등록되지 않은 AB 테스트는 활성화할 수 없습니다."

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:27
msgid "Security failed to check sendwp_install_nonce"
msgstr "sendwp_install_nonce 확인에 실패했습니다"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:28
msgid "Ask an administrator for install_plugins capability"
msgstr "설치_플러그인 권한이 있는 관리자에게 문의하세요"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:29
msgid "SendWP is already connected."
msgstr "SendWP가 이미 연결되어 있습니다."

#: lib/sendwp-sdk/remote-install.php:84
msgid "Something went wrong. SendWP was not installed correctly."
msgstr "문제가 발생했습니다. SendWP가 올바르게 설치되지 않았습니다."

#: includes/Stats/StatCollection.php:193
msgid "Once Weekly"
msgstr "주 1회"

#: includes/Stats/StatCollection.php:737
msgid "Help us improve CheckoutWC."
msgstr "CheckoutWC 개선에 도움을 주세요."

#: includes/Stats/StatCollection.php:740
msgid "Gathering usage data helps us to improve CheckoutWC. Opt-out at anytime."
msgstr "사용 데이터 수집은 CheckoutWC 개선에 도움이 됩니다. 언제든지 선택 해제할 수 있습니다."

#: includes/Stats/StatCollection.php:741
msgid "Read more about what we collect."
msgstr "수집하는 내용에 대해 자세히 읽어보세요."

#: includes/Stats/StatCollection.php:745
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: includes/Stats/StatCollection.php:749
msgid "Do not allow"
msgstr "허용하지 않음"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:404
msgid "CheckoutWC License Key"
msgstr "CheckoutWC 라이선스 키"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:409
msgid "Your license key is set with the constant <code>CFW_LICENSE_KEY</code>."
msgstr "라이선스 키가 상수 <code>CFW_LICENSE_KEY</code>로 설정되어 있습니다."

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:416
msgid "License Holder"
msgstr "라이선스 보유자"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:428
msgid "Plan"
msgstr "플랜"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:436
msgid "Activation Limit"
msgstr "활성화 제한"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:444
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:75
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:451
msgid "Refresh License Info"
msgstr "라이선스 정보 새로 고침"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:494
msgid "Please enter your license key."
msgstr "라이선스 키를 입력하세요."

# Debug error message logged when license check reaches unexpected state
#: includes/Managers/UpdatesManager.php:642
msgid "License Check Error: You should not be able to get here. I am kind of freaked out."
msgstr "라이선스 확인 오류: 여기에 도달할 수 없어야 합니다. 약간 당황스럽네요."

#: includes/Managers/AssetManager.php:243
msgid "required"
msgstr "필수"

#: includes/Managers/AssetManager.php:416
#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:123
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: includes/Managers/AssetManager.php:425
msgid "Have a promo code? Click here."
msgstr "프로모션 코드가 있습니까? 여기를 클릭하세요."

#: includes/Managers/AssetManager.php:434
msgid "Promo Code"
msgstr "프로모션 코드"

#: includes/Managers/AssetManager.php:443
msgid "Enter Promo Code"
msgstr "프로모션 코드 입력하기"

#: includes/Managers/AssetManager.php:680
msgid "Please enter a valid phone number."
msgstr "유효한 전화 번호를 입력하세요."

#: includes/Managers/AssetManager.php:689
msgid "Please enter your first and last name."
msgstr "이름과 성을 입력하세요."

#: includes/Managers/AssetManager.php:691
#: includes/Managers/AssetManager.php:830
msgid "Please enter a new quantity:"
msgstr "새 수량을 입력하십시오 :"

#: includes/Managers/AssetManager.php:692
msgid "3-digit security code usually found on the back of your card. American Express cards have a 4-digit code located on the front."
msgstr "일반적으로 카드 뒷면에있는 3 자리 보안 코드입니다. American Express 카드는 앞면에 4 자리 코드가 있습니다."

#: includes/Managers/AssetManager.php:693
#: includes/Managers/AssetManager.php:831
msgid "Are you sure you want to remove this item from your cart?"
msgstr "이 항목을 장바구니에서 제거 하시겠습니까?"

# %s: Field name
#: includes/Managers/AssetManager.php:696
msgid "%s is a required field."
msgstr "%s 는 필수 입력란입니다."

#: includes/Managers/AssetManager.php:697
msgid "There was a problem checking out. Please try again. If the problem persists, please get in touch with us so we can assist."
msgstr "결제 중 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요. 문제가 계속되면 저희에게 연락해 주시면 도움을 드리겠습니다."

#: includes/Managers/AssetManager.php:698
msgid "Please enter a valid postcode / ZIP."
msgstr "유효한 우편번호를 입력해주세요."

#: includes/Managers/AssetManager.php:699
#: includes/Features/LocalPickup.php:559
msgid "Pickup"
msgstr "픽업"

#: includes/Managers/AssetManager.php:700
msgid "Continue to pickup"
msgstr "픽업 계속하기"

#: includes/Managers/AssetManager.php:701
#: includes/Managers/AssetManager.php:833
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: includes/Managers/AssetManager.php:702
#: includes/Managers/AssetManager.php:834
#: includes/API/GetVariationFormAPI.php:117
msgid "Add to cart"
msgstr "장바구니에 추가"

#: includes/Managers/AssetManager.php:703
#: includes/Managers/AssetManager.php:835
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: includes/Managers/AssetManager.php:711
msgid "Start with post/zip code or street"
msgstr "우편번호/우편번호 또는 거리로 시작"

#: includes/Managers/AssetManager.php:719
msgid "Shipping method"
msgstr "배송 방법"

#: includes/Managers/AssetManager.php:733
msgid "Error processing checkout. Please try again."
msgstr "결제 처리 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: includes/Managers/AssetManager.php:759
msgid "You may also like&hellip;"
msgstr "다음도 좋아하실 수 있습니다&hellip;"

#: includes/Managers/AssetManager.php:832
#: sources/ts/frontend/Components/SideCartFloatingButton.tsx:28
msgid "View cart"
msgstr "장바구니 보기"

#: includes/Managers/AssetManager.php:836
msgid "Remove this item"
msgstr "이 항목 삭제"

#: includes/Managers/AssetManager.php:837
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "결제하기"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:71
#: includes/Features/CartEditingAtCheckout.php:45
msgid "Checkout is not available whilst your cart is empty."
msgstr "장바구니가 비어 있는 동안에는 결제를 할 수 없습니다."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:135
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:245
msgid "Sorry, this order is invalid and cannot be paid for."
msgstr "죄송합니다. 이 주문은 유효하지 않아 결제할 수 없습니다."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:139
msgid "Please log in to your account below to continue to the payment form."
msgstr "결제 양식을 계속하려면 아래에서 계정에 로그인해 주세요."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:146
msgid "You are paying for a guest order. Please continue with payment only if you recognize this order."
msgstr "게스트 주문에 대해 결제 중입니다. 이 주문을 인식하는 경우에만 결제를 계속해 주세요."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:152
msgid "This order cannot be paid for. Please contact us if you need assistance."
msgstr "이 주문은 결제할 수 없습니다. 도움이 필요하시면 저희에게 연락해 주세요."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:158
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:242
msgid "This order&rsquo;s status is &ldquo;%s&rdquo;&mdash;it cannot be paid for. Please contact us if you need assistance."
msgstr "이 주문의 상태는 &ldquo;%s&rdquo;입니다—결제할 수 없습니다. 도움이 필요하시면 저희에게 연락해 주세요."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:187
msgid "Sorry, \"%s\" is no longer in stock so this order cannot be paid for. We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "죄송합니다, \"%s\" 재고가 더 이상 없어 이 주문은 결제할 수 없습니다. 불편을 끼쳐 드려 죄송합니다."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:201
msgid "Sorry, we do not have enough \"%1$s\" in stock to fulfill your order (%2$s available). We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "죄송합니다, 주문을 처리하기에 \"%1$s\" 재고가 부족합니다 (%2$s개 가능). 불편을 끼쳐 드려 죄송합니다."

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:248
msgid "Invalid order."
msgstr "잘못된 주문입니다."

#: includes/Features/Turnstile.php:133
#: includes/Features/Turnstile.php:187
#: includes/Features/Turnstile.php:316
msgid "Please complete the verification challenge."
msgstr "인증 챌린지를 완료해 주세요."

#: includes/Features/Turnstile.php:335
msgid "Verification service unavailable. Please try again."
msgstr "인증 서비스가 사용 불가능합니다. 다시 시도해 주세요."

#: includes/Features/Turnstile.php:351
msgid "Verification failed. Please try again."
msgstr "인증에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: includes/Features/Turnstile.php:378
msgid "We have detected that Simple Cloudflare Turnstile is active. To enable CheckoutWC Turnstile functionality, please deactivate Simple Cloudflare Turnstile."
msgstr "Simple Cloudflare Turnstile이 활성화된 것을 감지했습니다. CheckoutWC Turnstile 기능을 사용하려면 Simple Cloudflare Turnstile을 비활성화해 주세요."

#: includes/Features/SideCart.php:619
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:281
msgid "Congrats! You get free standard shipping."
msgstr "축하 해요! 무료 표준 배송을 받습니다."

#: includes/Features/SideCart.php:633
msgid "You\\'re %s away from free shipping!"
msgstr "무료 배송까지 %s 남았습니다!"

#: includes/Features/SideCart.php:752
#: includes/Admin/WooCommerceAdminScreenAugmenter.php:17
msgid "CheckoutWC:"
msgstr "CheckoutWC:"

#: includes/Features/SideCart.php:753
msgid "Settings marked with asterisks (**) may be overridden based on your Side Cart settings. (CheckoutWC > Side Cart)"
msgstr "별표(**)가 표시된 설정은 사이드 카트 설정에 따라 재정의될 수 있습니다. (CheckoutWC > 사이드 카트)"

#: includes/Features/OrderBumps.php:561
msgid "All orders"
msgstr "모든 주문"

#: includes/Features/OrderBumps.php:564
msgid "Contains Any Order Bump"
msgstr "주문 범프 포함"

# %s: Order bump title
#: includes/Features/OrderBumps.php:570
msgid "Has Bump: %s"
msgstr "범프 있음: %s"

#: includes/Features/LocalPickup.php:112
msgid "Delivery method"
msgstr "배달 방법"

#: includes/Features/LocalPickup.php:136
msgid "Pick up"
msgstr "승차"

#: includes/Features/LocalPickup.php:151
msgid "Ship"
msgstr "배"

#: includes/Features/LocalPickup.php:250
msgid "Pickup locations"
msgstr "픽업 장소"

#: includes/Features/LocalPickup.php:434
#: includes/Features/LocalPickup.php:436
#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:21
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:22
msgid "Pickup Locations"
msgstr "픽업 위치"

#: includes/Features/LocalPickup.php:435
#: includes/Features/LocalPickup.php:601
#: includes/Features/LocalPickup.php:689
#: includes/Features/LocalPickup.php:731
msgid "Pickup Location"
msgstr "픽업 위치"

#: includes/Features/LocalPickup.php:437
msgid "Add Pickup Location"
msgstr "픽업 위치 추가"

#: includes/Features/LocalPickup.php:438
msgid "Add New Pickup Location"
msgstr "새 픽업 위치 추가"

#: includes/Features/LocalPickup.php:440
msgid "Edit Pickup Location"
msgstr "픽업 위치 편집"

#: includes/Features/LocalPickup.php:441
msgid "New Pickup Location"
msgstr "새 픽업 위치"

#: includes/Features/LocalPickup.php:442
msgid "View Pickup Locations"
msgstr "픽업 위치 보기"

#: includes/Features/LocalPickup.php:443
msgid "View Pickup Location"
msgstr "픽업 위치 보기"

#: includes/Features/LocalPickup.php:444
msgid "Search Pickup Locations"
msgstr "픽업 위치 검색"

#: includes/Features/LocalPickup.php:445
msgid "No Pickup Location found"
msgstr "픽업 위치를 찾을 수 없습니다"

#: includes/Features/LocalPickup.php:446
msgid "No Pickup Locations found in trash"
msgstr "휴지통에 픽업 위치가 없습니다"

#: includes/Features/LocalPickup.php:451
msgid "This is where you can add new Pickup Locations."
msgstr "여기에서 새 픽업 위치를 추가할 수 있습니다."

#: includes/Features/LocalPickup.php:524
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/PaymentMethodReviewPane.tsx:35
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:33
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: includes/Features/LocalPickup.php:542
msgid "Pick up in store"
msgstr "매장에서 픽업"

#: includes/Features/LocalPickup.php:661
msgid "Pickup instructions"
msgstr "픽업 안내"

#: includes/Features/LocalPickup.php:826
msgid "Usually ready in 1 hour."
msgstr "보통 1시간 안에 준비됩니다."

#: includes/Features/LocalPickup.php:827
msgid "Usually ready in 2 hours."
msgstr "보통 2시간 안에 준비됩니다."

#: includes/Features/LocalPickup.php:828
msgid "Usually ready in 4 hours."
msgstr "보통 4시간 안에 준비됩니다."

#: includes/Features/LocalPickup.php:829
msgid "Usually ready in 24 hours."
msgstr "보통 24시간 안에 준비됩니다."

#: includes/Features/LocalPickup.php:830
msgid "Usually ready in 2-4 days."
msgstr "보통 2-4일 안에 준비됩니다."

#: includes/Features/LocalPickup.php:831
msgid "Usually ready in 5+ days."
msgstr "보통 5일 이상 후에 준비됩니다."

#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:48
msgid "Add Address Line 2"
msgstr "주소 입력란 2 추가"

#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:70
msgid "Add Company"
msgstr "회사 추가"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:72
msgid "Address Search"
msgstr "주소 검색"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:77
msgid "Search for your address"
msgstr "주소 검색"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:78
msgid "Or enter address manually."
msgstr "또는 주소를 직접 입력합니다."

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:84
msgid "You have been unsubscribed from our cart reminder emails."
msgstr "장바구니 알림 이메일 수신이 취소되었습니다."

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:109
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:111
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:36
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:110
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:63
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:112
msgid "Add Email"
msgstr "이메일 추가"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:113
msgid "Add New Email"
msgstr "새 이메일 추가"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:115
msgid "Edit Email"
msgstr "이메일 편집"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:116
msgid "New Email"
msgstr "새 이메일"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:117
msgid "View Emails"
msgstr "이메일 보기"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:118
msgid "View Email"
msgstr "이메일 보기"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:119
msgid "Search Emails"
msgstr "이메일 검색"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:120
msgid "No Email found"
msgstr "이메일을 찾을 수 없습니다"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:121
msgid "No Emails found in trash"
msgstr "휴지통에 이메일이 없습니다"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:126
msgid "This is where you can add new Abandoned Cart Recovery Emails."
msgstr "여기에서 새 미완료 장바구니 복구 이메일을 추가할 수 있습니다."

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:719
msgid "Item"
msgstr "항목"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:722
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:59
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:725
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:728
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:848
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:912
msgid "This order was abandoned and subsequently recovered."
msgstr "이 주문은 취소되었다가 나중에 복구되었습니다."

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:1038
msgid "CheckoutWC ACR only"
msgstr "CheckoutWC ACR 전용"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:1039
msgid "Check this box if the coupon can only be used by customers with an abandoned cart."
msgstr "쿠폰이 버려진 장바구니가 있는 고객만 사용할 수 있도록 하려면 이 상자를 선택하세요."

#: includes/Admin/WooCommerceAdminScreenAugmenter.php:18
msgid "Settings marked with asterisks (**) may be overridden on the checkout page based on your Login and Registration settings. (CheckoutWC > Pages)"
msgstr "별표(**)가 표시된 설정은 로그인 및 등록 설정에 따라 결제 페이지에서 재정의될 수 있습니다. (CheckoutWC > 페이지)"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:61
msgid "You're missing out on important updates because your license key is missing, invalid, or expired."
msgstr "라이선스 키가 없거나, 유효하지 않거나, 만료되어 중요한 업데이트를 놓치고 있습니다."

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:112
msgid "<strong>It is a temporary deactivation.</strong> I am just debugging an issue."
msgstr "<strong>일시적인 비활성화입니다.</strong> 문제를 디버깅 중입니다."

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:113
msgid "The plugin <strong>broke my layout</strong> or some functionality."
msgstr "플러그인이 <strong>내 레이아웃을 망가뜨렸거나</strong> 일부 기능이 작동하지 않습니다."

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:114
msgid "The plugin is <strong>too complicated to configure.</strong>"
msgstr "플러그인이 <strong>구성하기 너무 복잡합니다.</strong>"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:115
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:178
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:215
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:225
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:104
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:121
msgid "Let us know why you are deactivating CheckoutWC so we can improve the plugin"
msgstr "CheckoutWC를 비활성화하는 이유를 알려주시면 플러그인을 개선하는 데 도움이 됩니다"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:316
msgid "Select Any One Option..."
msgstr "옵션 중 하나 선택..."

#: includes/Action/ValidatePostcodeAction.php:33
#, php-format
msgid "Please enter a valid %s."
msgstr "유효한 %s을(를) 입력하십시오."

#: includes/Action/ValidateEmailDomainAction.php:44
msgid "Email address contains invalid domain name."
msgstr "이메일 주소에 잘못된 도메인 이름이 포함되어 있습니다."

#: includes/Action/UpdateCheckoutAction.php:71
msgid "Sorry, your session has expired."
msgstr "죄송합니다. 세션이 만료되었습니다."

#: includes/Action/UpdateCheckoutAction.php:71
msgid "Return to shop"
msgstr "상점으로 돌아가기"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:85
msgid "Use Recommended"
msgstr "권장 사용"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:86
msgid "Use Your Address"
msgstr "주소 사용"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:103
msgid "Reenter Address"
msgstr "주소 재입력"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:104
msgid "Use Existing Address"
msgstr "기존 주소 사용"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:168
msgid "Use recommended address instead?"
msgstr "대신 추천 주소를 사용하시겠습니까?"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:171
msgid "We\\'re unable to verify your address, but found a close match."
msgstr "주소를 확인할 수 없지만 유사한 주소를 찾았습니다."

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:175
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:248
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:305
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:358
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:409
msgid "We are unable to verify your address."
msgstr "주소를 확인할 수 없습니다."

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:179
msgid "Please confirm you would like to use this address or try again."
msgstr "이 주소를 사용할 것인지 확인하거나 다시 시도하십시오."

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:186
msgid "You Entered"
msgstr "당신은 들어갔다"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:198
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

#: includes/Action/RemoveCouponAction.php:26
msgid "Sorry there was a problem removing this coupon."
msgstr "죄송합니다. 이 쿠폰을 제거하는 데 문제가 발생했습니다."

#: includes/Action/RemoveCouponAction.php:29
msgid "Coupon has been removed."
msgstr "쿠폰이 제거되었습니다."

#: includes/Action/LostPasswordAction.php:59
msgid "A password reset email has been sent to the email address on file for your account, but may take several minutes to show up in your inbox. Please wait at least 10 minutes before attempting another reset."
msgstr "비밀번호 재설정 이메일이 계정에 등록된 이메일 주소로 전송되었으며, 받은 편지함에 표시되기까지 몇 분이 걸릴 수 있습니다. 다시 시도하기 전에 최소 10분을 기다려 주세요."

#: includes/Action/LogInAction.php:24
msgid "There was an error logging in. Please check your credentials and try again."
msgstr "로그인하는 동안 오류가 발생했습니다. 자격 증명을 확인하고 다시 시도하십시오."

#: includes/API/UserRolesAPI.php:44
msgid "Guest (Not Logged In)"
msgstr "게스트 (로그인하지 않음)"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:68
msgid "The date the last order for this product was placed, in the site's timezone."
msgstr "이 제품을 마지막으로 주문한 날짜 (사이트 시간대)입니다."

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:85
msgid "Limit result set to products that are low or out of stock. (Deprecated)"
msgstr "결과 세트를 재고 부족 또는 품절 객실로 제한합니다. (사용 중지됨)"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:91
msgid "Search by similar product name or sku."
msgstr "유사한 제품명 또는 SKU로 검색하세요."

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:24
msgid "No thanks, just complete my order"
msgstr "괜찮습니다, 주문 완료"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:41
msgid "Your order is almost complete..."
msgstr "주문이 거의 완료되었습니다..."

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:45
msgid "Add this offer to your order and save!"
msgstr "주문에 이 혜택을 추가하고 저장하세요!"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:55
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:20
msgid "Order Submitted"
msgstr "주문 제출"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:61
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:24
msgid "Special Offer"
msgstr "특별 혜택"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:67
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:28
msgid "Order Received"
msgstr "주문이 접수됐습니다"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:99
msgid "Recoverable Orders"
msgstr "복구 가능한 주문"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:103
msgid "Recovered Orders"
msgstr "복구된 주문"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:107
msgid "Lost Orders"
msgstr "분실된 주문"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:111
msgid "Recoverable Revenue"
msgstr "복구 가능한 수익"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:115
msgid "Recovered Revenue"
msgstr "복구된 수익"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:119
msgid "Recovery Rate"
msgstr "복구율"

#. block title
#: block.json
msgid "Order Bump Steps"
msgstr "주문 추가 단계"

#. block description
#: block.json
msgid "A steps header for Order Bumps displayed after clicking Complete Order."
msgstr "완료 주문 클릭 후 표시되는 주문 추가 단계 헤더입니다."

# Error message shown when order bump offer form fails to load
#: blocks/order-bump-offer-form/render.php:18
msgid "Could not load offer form."
msgstr "오퍼 폼을 불러올 수 없습니다."

#. block title
#: block.json
msgid "Order Bump Offer Form"
msgstr "주문 추가 제안 양식"

#. block description
#: block.json
msgid "The form to accept or reject the bump offer."
msgstr "추가 제안을 수락하거나 거절하는 양식입니다."

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:38
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:39
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:40
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:41
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:42
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:43
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:44
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:54
msgid "Sun"
msgstr "일"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:55
msgid "Mon"
msgstr "월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:56
msgid "Tue"
msgstr "화"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:57
msgid "Wed"
msgstr "수"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:58
msgid "Thr"
msgstr "목"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:59
msgid "Fri"
msgstr "금"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:60
msgid "Sat"
msgstr "토"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:74
msgid "January"
msgstr "1월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:75
msgid "February"
msgstr "2월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:76
msgid "March"
msgstr "3월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:77
msgid "April"
msgstr "4월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:78
#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:95
msgid "May"
msgstr "5월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:79
msgid "June"
msgstr "6월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:80
msgid "July"
msgstr "7월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:81
msgid "August"
msgstr "8월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:82
msgid "September"
msgstr "9월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:83
msgid "October"
msgstr "10월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:84
msgid "November"
msgstr "11월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:85
msgid "December"
msgstr "12월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:91
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:92
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:93
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:94
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:96
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:97
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:98
msgid "Aug"
msgstr "8월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:99
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:100
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:101
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:102
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:130
msgid "am"
msgstr "오전"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:130
msgid "pm"
msgstr "오후"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:55
msgid "Order Bump Steps Stettings"
msgstr "주문 추가 단계 설정"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:58
msgid "Step 1 Title"
msgstr "1단계 제목"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:59
msgid "The title of Step 1. Example: Order Submitted"
msgstr "1단계 제목 예: 주문 제출됨"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:64
msgid "Step 2 Title"
msgstr "2단계 제목"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:65
msgid "The title of Step 2. Example: Special Offer"
msgstr "2단계 제목 예: 특별 제안"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:70
msgid "Step 3 Title"
msgstr "3단계 제목"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:71
msgid "The title of Step 3. Example: Order Received"
msgstr "3단계 제목 예: 주문 접수됨"

#: sources/ts/admin/order-bumps-editor.tsx:59
msgid "Order Bump Preview"
msgstr "주문 추가 미리보기"

#: sources/ts/admin/order-bumps-editor.tsx:118
msgid "Note: This is just a preview. The price shown will not be properly discounted in this context."
msgstr "참고: 이것은 미리보기일 뿐입니다. 이 컨텍스트에서는 표시된 가격이 제대로 할인되지 않습니다."

#: sources/ts/admin/admin.ts:116
#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:12
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: sources/ts/admin/admin.ts:117
msgid "Are you sure you want to reset your conversion statistics for this Order Bump? This cannot be undone."
msgstr "이 주문 추가의 전환 통계를 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: sources/ts/admin/admin.ts:120
msgid "Yes, reset!"
msgstr "예, 재설정합니다!"

#: sources/ts/admin/admin.ts:143
msgid "Please enter an email address."
msgstr "이메일 주소를 입력해 주세요."

#: sources/ts/admin/admin.ts:158
msgid "Email sent successfully."
msgstr "이메일이 성공적으로 전송되었습니다."

#: sources/ts/admin/admin.ts:167
msgid "Are you sure you want to clear all tracked carts and reset all recovery statistics? This cannot be undone."
msgstr "추적된 모든 장바구니를 지우고 모든 복구 통계를 재설정하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다."

#: sources/ts/admin/admin.ts:178
msgid "Are you sure you want to discard all unsaved changes?"
msgstr "저장되지 않은 모든 변경 사항을 버리시겠습니까?"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:903
#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:913
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:17
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:65
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:26
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:45
msgid "Order Bumps"
msgstr "주문 추가 상품"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:904
msgid "Order Bump"
msgstr "주문 추가 상품"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:905
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:906
msgid "Add New Order Bump"
msgstr "새 주문 추가 추가"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:907
msgid "Edit Order Bump"
msgstr "주문 추가 편집"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:908
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:61
msgid "New Order Bump"
msgstr "새 주문 추가"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:909
msgid "View Order Bump"
msgstr "주문 추가 상품 보기"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:910
msgid "Find Order Bump"
msgstr "주문 추가 상품 찾기"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:911
msgid "No order bumps were found."
msgstr "주문 추가가 없습니다."

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:912
msgid "Not found in trash"
msgstr "휴지통에서 찾을 수 없음"

# %1$s: Plugin name, %2$s: Link opening tag, %3$s: Version number, %4$s: Link closing tag
#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:280
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "%1$s의 새 버전이 있습니다. %2$s%3$s 버전 세부정보 보기%4$s."

# %1$s: Plugin name, %2$s: Link opening tag, %3$s: Version number, %4$s: Link closing tag, %5$s: Update link opening tag, %6$s: Update link closing tag
#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:289
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s or %5$supdate now%6$s."
msgstr "%1$s의 새 버전이 있습니다. %2$s%3$s 버전 세부정보 보기%4$s 또는 %5$s지금 업데이트%6$s."

#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:533
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "플러그인 업데이트를 설치할 권한이 없습니다."

#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:533
msgid "Error"
msgstr "오류"

# Error message logged when Jupiter theme callback removal fails
#: includes/Compatibility/Themes/Jupiter.php:49
msgid "CheckoutWC: Failed to unset Jupiter theme callbacks."
msgstr "CheckoutWC: Jupiter 테마 콜백 해제가 실패했습니다."

#: includes/Compatibility/Themes/Astra.php:81
msgid "Enable Astra Support (Beta)"
msgstr "Astra 지원 활성화 (베타)"

#: includes/Compatibility/Themes/Astra.php:82
msgid "Allow Astra to replace header and footer. Allows Astra / Astra Addon to load its styles and scripts on the checkout page."
msgstr "Astra가 헤더와 푸터를 대체하도록 허용합니다. Astra / Astra Addon이 결제 페이지에서 스타일과 스크립트를 로드할 수 있습니다."

#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:38
msgid "Please update to the latest version of PayPal for WooCommerce to get full support."
msgstr "완전한 지원을 받으려면 PayPal for WooCommerce를 최신 버전으로 업데이트해 주세요."

#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:363
msgid "Logged in with PayPal. Please continue your order below."
msgstr "PayPal로 로그인했습니다. 아래에서 주문을 계속하십시오."

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:64
#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:72
msgid "Enter your code&hellip;"
msgstr "코드를 입력하세요&hellip;"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:94
msgid "Have a gift card?"
msgstr "기프트 카드가 있나요?"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:68
msgid "Enable Checkout Field Editor address field overrides. (Not Recommended)"
msgstr "체크아웃 필드 편집기 주소 필드 재정의를 활성화합니다. (권장하지 않음)"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:69
msgid "Allow WooCommerce Checkout Field Editor to modify billing and shipping address fields. Not compatible with these features: Separate House Number and Street Name Address Fields, Full Name Field, Fetchify"
msgstr "WooCommerce 체크아웃 필드 편집기가 청구 및 배송 주소 필드를 수정하도록 허용합니다. 다음 기능과 호환되지 않습니다: 별도의 집 번호 및 거리 이름 주소 필드, 전체 이름 필드, Fetchify"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:103
msgid "Full-width"
msgstr "전체 너비"

#: includes/Compatibility/Plugins/WPRocket.php:116
msgid "Enable WP Rocket Delay JS Execution compatibility mode"
msgstr "WP Rocket Delay JS 실행 호환 모드 활성화"

#: includes/Compatibility/Plugins/WPRocket.php:117
msgid "By default, we exclude our scripts and script dependencies to prevent compatibility problems. Uncheck to allow CheckoutWC scripts to be delayed for maximum performance."
msgstr "기본적으로 호환성 문제를 방지하기 위해 스크립트 및 스크립트 종속성을 제외합니다. 최대 성능을 위해 CheckoutWC 스크립트 지연을 허용하려면 선택을 해제하세요."

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:28
msgid "Points"
msgstr "포인트"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:29
msgid "Apply Points"
msgstr "포인트 적용"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:31
msgid " Points"
msgstr "포인트"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditorPro.php:69
msgid "Enable ThemeHigh Checkout Field Editor address field overrides"
msgstr "ThemeHigh 체크아웃 필드 편집기 주소 필드 재정의 활성화"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditorPro.php:70
#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditor.php:47
msgid "Allow ThemeHigh Checkout Field Editor to modify billing and shipping address fields. (Not Recommended)"
msgstr "ThemeHigh 체크아웃 필드 편집기가 청구 및 배송 주소 필드를 수정하도록 허용합니다. (권장하지 않음)"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditor.php:46
msgid "Enable ThemeHigh Checkout Field Editor address field overrides."
msgstr "ThemeHigh 체크아웃 필드 편집기 주소 필드 재정의를 활성화합니다."

#: includes/Compatibility/Plugins/ShipMondo.php:16
msgid "Please select a pickup point before placing your order."
msgstr "주문하기 전에 픽업 지점을 선택하세요."

#: includes/Compatibility/Plugins/SendCloud.php:16
msgid "Please choose a service point."
msgstr "서비스 지점을 선택하세요."

#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:65
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:66
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:67
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:68
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:67
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:68
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:63
msgid "Nr."
msgstr "번호"

#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:80
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:81
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:82
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:83
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:78
msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

#: includes/Compatibility/Plugins/PWGiftCardsPro.php:30
msgid "Unknown Error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:47
msgid "street_name"
msgstr "street_name"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:62
msgid "abbreviation_house_number"
msgstr "abbreviation_house_number"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:77
msgid "suffix"
msgstr "접미사"

#: includes/Compatibility/Plugins/ElementorPro.php:95
msgid "Enable Elementor Pro support."
msgstr "Elementor Pro 지원 활성화"

#: includes/Compatibility/Plugins/ElementorPro.php:96
msgid "Allow Elementor Pro to replace header and footer."
msgstr "Elementor Pro가 헤더와 푸터를 교체하도록 허용합니다."

#: includes/Compatibility/Plugins/CashierForWooCommerce.php:62
msgid "Enable Cashier for WooCommerce address field overrides. (Not Recommended)"
msgstr "WooCommerce 주소 필드 재정의를 위한 Cashier 활성화. (권장하지 않음)"

#: includes/Compatibility/Plugins/CashierForWooCommerce.php:63
msgid "Allow WooCommerce Cashier Checkout Field Editor module to modify billing and shipping address fields. Not compatible with these features: Separate House Number and Street Name Address Fields, Full Name Field"
msgstr "WooCommerce Cashier 체크아웃 필드 편집기 모듈이 청구 및 배송 주소 필드를 수정하도록 허용합니다. 다음 기능과 호환되지 않습니다: 별도의 집 번호 및 거리 이름 주소 필드, 전체 이름 필드"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:218
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:106
#: includes/Admin/Pages/General.php:326
#: includes/Compatibility/Plugins/CartFlows.php:62
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:217
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:206
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:165
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:238
msgid "CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC"

#: includes/Compatibility/Plugins/BeaverThemer.php:38
msgid "Enable Beaver Themer Support"
msgstr "Beaver Themer 지원 활성화"

#: includes/Compatibility/Plugins/BeaverThemer.php:39
msgid "Allow Beaver Themer to replace header and footer."
msgstr "Beaver Themer가 헤더와 푸터를 교체하도록 허용합니다."

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:21
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:29
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:108
msgid "Checkout"
msgstr "체크아웃"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:30
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:53
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:144
msgid "Thank You"
msgstr "감사합니다"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:31
msgid "Global Options"
msgstr "글로벌 옵션"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:14
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:89
#: includes/Admin/Pages/Premium/TrustBadges.php:15
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:113
msgid "Trust Badges"
msgstr "신뢰 배지"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:24
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:72
msgid "Trust Badge Options"
msgstr "신뢰 배지 옵션"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:25
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:73
msgid "Configure general Trust Badge options."
msgstr "일반 신뢰 배지 옵션을 구성하세요."

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:38
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:78
msgid "Enable Trust Badges"
msgstr "신뢰 배지 활성화"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:39
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:79
msgid "Enable trust badges on CheckoutWC templates. Uncheck to hide badges."
msgstr "CheckoutWC 템플릿에서 신뢰 배지를 활성화합니다. 체크 해제하면 배지가 숨겨집니다."

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:43
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:90
msgid "Trust Badge Output Location"
msgstr "신뢰 배지 출력 위치"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:44
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:91
msgid "Where to display the trust badges on the checkout page."
msgstr "체크아웃 페이지에서 신뢰 배지를 표시할 위치입니다."

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:51
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:17
msgid "Below the checkout cart summary"
msgstr "체크아웃 장바구니 요약 아래"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:52
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:18
msgid "Output in a single column below the checkout cart summary totals"
msgstr "체크아웃 장바구니 요약 합계 아래 단일 열로 출력"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:60
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:22
msgid "After the checkout form"
msgstr "체크아웃 양식 후"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:61
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:23
msgid "Output in a single row below the checkout form above the footer"
msgstr "체크아웃 양식 아래, 푸터 위에 단일 행으로 출력"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:69
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:27
msgid "Top of the footer"
msgstr "푸터 상단"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:28
msgid "Output in a single row inside the footer"
msgstr "푸터 내부에 단일 행으로 출력"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:76
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:96
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:170
msgid "Heading"
msgstr "제목"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:77
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:78
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:97
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:98
msgid "Example: Why choose us?"
msgstr "예: 왜 우리를 선택해야 하나요?"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:77
msgid "We've Got You Covered!"
msgstr "우리가 도와드리겠습니다!"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:90
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:114
msgid "Create trust badges to display on your checkout page."
msgstr "체크아웃 페이지에 표시할 신뢰 배지를 만드세요."

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:112
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:79
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:82
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:65
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:112
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:158
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:161
msgid "30 Day Money Back Guarantee!"
msgstr "30일 환불 보장!"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:114
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:93
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:96
msgid "Subtitle"
msgstr "부제목"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:119
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:32
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:106
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:436
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:120
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:112
msgid "Guarantee"
msgstr "보증"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:126
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:120
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:127
#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:43
msgid "Choose Image"
msgstr "이미지 선택"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:130
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:132
msgid "Clear image"
msgstr "이미지 지우기"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:134
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:140
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:136
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:162
msgid "Every product we sell comes with a 30-day money-back guarantee. Have a problem? Let us know and we'll make it right!"
msgstr "판매하는 모든 제품은 30일 환불 보장을 제공합니다. 문제가 있나요? 알려주시면 해결해 드리겠습니다!"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:140
msgid "WYSIWYG"
msgstr "WYSIWYG"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:144
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:150
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:148
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:171
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:22
msgid "Display Conditions"
msgstr "표시 조건"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:151
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:156
msgid "Manage Display Conditions"
msgstr "표시 조건 관리"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:183
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRepeater.tsx:128
msgid "Add Trust Badge"
msgstr "신뢰 배지 추가"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:12
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:20
msgid "Awesome support is in our DNA."
msgstr "훌륭한 지원은 우리의 DNA에 있습니다."

#: includes/Admin/Pages/Support.php:23
msgid "Our Knowledge Base is packed with tips, tricks, and common troubleshooting steps."
msgstr "우리의 지식 기반에는 팁, 요령 및 일반적인 문제 해결 단계가 가득합니다."

#: includes/Admin/Pages/Support.php:27
#: includes/Admin/Pages/General.php:60
msgid "Read Our Documentation"
msgstr "문서 읽기"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:39
msgid "Some Popular Knowledge Base Articles"
msgstr "인기 있는 지식 기반 문서"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:44
#: includes/Admin/Pages/Support.php:55
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:45
#: includes/Admin/Pages/Support.php:56
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:46
msgid "Upgrading Your License"
msgstr "라이선스 업그레이드"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:47
msgid "How To Enable Billing and Shipping Phone Fields"
msgstr "청구 및 배송 전화번호 필드 활성화 방법"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:48
msgid "How To Enable Cart Editing"
msgstr "장바구니 편집 활성화 방법"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:49
msgid "How To Register and Configure Your Google API Key"
msgstr "Google API 키 등록 및 구성 방법"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:50
msgid "How To Add a Custom Field to Checkout for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce 체크아웃에 사용자 정의 필드 추가 방법"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:51
msgid "How to Enable The WooCommerce Notes Field"
msgstr "WooCommerce 메모 필드 활성화 방법"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:57
msgid "Buy a License"
msgstr "라이선스 구매"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:62
msgid "Still Need Help?"
msgstr "아직 도움이 필요하신가요?"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:65
msgid "Contact Support"
msgstr "지원 문의"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:16
#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:26
#: includes/Admin/Pages/Premium/SideCart.php:17
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:89
msgid "Side Cart"
msgstr "사이드 카트"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:27
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:90
msgid "Configure the Side Cart."
msgstr "사이드 카트를 구성합니다."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:34
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:96
msgid "Enable Side Cart"
msgstr "사이드 카트 활성화"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:34
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:97
msgid "Replace your cart page with a beautiful side cart that slides in from the right when items are added to the cart."
msgstr "장바구니에 상품이 추가될 때 오른쪽에서 슬라이드로 나타나는 아름다운 사이드 카트로 장바구니 페이지를 대체합니다."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:44
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:112
msgid "Side Cart Icon"
msgstr "사이드 카트 아이콘"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:45
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:113
msgid "Used by the Side Cart and Floating Side Cart Button."
msgstr "사이드 카트 및 플로팅 사이드 카트 버튼에서 사용됩니다."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:55
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:120
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:56
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:121
msgid "Choose the Side Cart icon."
msgstr "사이드 카트 아이콘을 선택하세요."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:101
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:128
msgid "Custom Icon"
msgstr "사용자 정의 아이콘"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:102
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:129
msgid "Upload a custom icon. Overrides the icon selection above. SVG REQUIRED."
msgstr "사용자 정의 아이콘을 업로드합니다. 위의 아이콘 선택을 무시합니다. SVG 필수."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:104
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:74
msgid "Upload Image"
msgstr "이미지 업로드"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:104
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:77
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:107
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:136
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:137
msgid "The width of the icon in pixels. Default: 34"
msgstr "아이콘의 너비(픽셀 단위). 기본값: 34"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:121
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:154
msgid "Suggested Products"
msgstr "추천 상품"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:122
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:155
msgid "Configure Suggested Products cross-sells."
msgstr "추천 상품 교차 판매를 구성합니다."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:132
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:160
msgid "Enable Suggested Products"
msgstr "추천 상품 활성화"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:133
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:161
msgid "Display cross sells / suggested products at the bottom of the side cart."
msgstr "사이드 카트 하단에 교차 판매 / 추천 상품을 표시합니다."

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:145
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:190
msgid "Floating Side Cart Button"
msgstr "플로팅 사이드 카트 버튼"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:146
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:191
msgid "Configure the Floating Side Cart Button"
msgstr "플로팅 사이드 카트 버튼을 구성합니다."

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:73
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:74
msgid "Pickup Location Details"
msgstr "픽업 위치 세부정보"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:115
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:114
msgid "Estimated Pickup Time"
msgstr "예상 픽업 시간"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:131
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:130
msgid "Pickup Instructions"
msgstr "픽업 안내"

#: includes/Admin/Pages/PageController.php:27
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"

#: includes/Admin/Pages/PageController.php:84
msgid "The changes you made will be lost if you navigate away from this page."
msgstr "이 페이지를 벗어나면 변경한 내용이 손실됩니다."

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:130
msgid "Unsaved changes."
msgstr "저장되지 않은 변경 사항."

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:132
msgid "Discard?"
msgstr "버리시겠습니까?"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:136
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:157
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

# %s: Required plan name(s)
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:182
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:340
msgid "A %s plan is required to access this feature."
msgstr "%s 플랜이 이 기능에 접근하는 데 필요합니다."

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:199
msgid "Setting Overridden"
msgstr "설정 재정의됨"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:202
msgid "This setting is currently programmatically overridden. To enable it remove your custom code."
msgstr "이 설정은 현재 프로그래밍 방식으로 재정의되어 있습니다. 활성화하려면 사용자 지정 코드를 제거하세요."

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:333
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:554
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:824
msgid "Upgrade Your Plan"
msgstr "플랜 업그레이드"

# %1$s: Account URL, %2$s: Help URL
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:350
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:564
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:843
msgid "You can upgrade your license in <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\">Account</a>. For help upgrading your license, <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%2$s\">click here.</a>"
msgstr "라이선스는 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\">계정</a>에서 업그레이드할 수 있습니다. 라이선스 업그레이드 도움말은 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%2$s\">여기를 클릭하세요.</a>"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:40
msgid "Manage Bumps"
msgstr "범프 관리"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:66
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:46
msgid "Configure Order Bump settings."
msgstr "주문 추가 설정 구성"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:73
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:345
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:52
msgid "Enable Order Bumps"
msgstr "주문 추가 활성화"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:73
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:53
msgid "Allow Order Bumps to be displayed."
msgstr "주문 추가 표시를 허용합니다."

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:75
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:64
msgid "Maximum Order Bumps"
msgstr "최대 주문 추가 수"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:76
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:65
msgid "The maximum number of bumps that can be displayed per output location. Use -1 for unlimited."
msgstr "출력 위치별로 표시할 수 있는 최대 주문 추가 수입니다. 무제한은 -1을 사용하십시오."

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:79
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:70
msgid "Maximum After Checkout Submit Modal Bumps"
msgstr "결제 제출 후 최대 모달 주문 추가"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:80
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:71
msgid "The maximum number of modal bumps that can be displayed after submitting checkout. Use -1 for unlimited."
msgstr "체크아웃 제출 후 표시할 수 있는 최대 모달 범프 수입니다. 무제한은 -1을 사용하세요."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:19
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:50
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:20
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:62
msgid "Local Pickup"
msgstr "현지 픽업"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:29
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:30
msgid "Manage Pickup Locations"
msgstr "픽업 위치 관리"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:51
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:63
msgid "Control local pickup options."
msgstr "로컬 픽업 옵션을 제어합니다."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:62
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:69
msgid "Enable Local Pickup"
msgstr "로컬 픽업 활성화"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:62
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:70
msgid "Provide customer with the option to choose their delivery method. Choosing pickup bypasses the shipping address."
msgstr "고객에게 배송 방법을 선택할 수 있는 옵션을 제공합니다. 픽업을 선택하면 배송 주소를 건너뜁니다."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:81
msgid "Enable Shipping Option"
msgstr "배송 옵션 활성화"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:71
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:82
msgid "If you only offer pickup, uncheck this to hide the shipping option."
msgstr "픽업만 제공하는 경우, 이 옵션의 선택을 해제하여 배송 옵션을 숨기세요."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:75
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:88
msgid "Shipping Option Label"
msgstr "배송 옵션 라벨"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:78
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:89
msgid "If left blank, this default will be used: Ship"
msgstr "비워두면 기본값이 사용됩니다: Ship"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:81
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:95
msgid "Local Pickup Option Label"
msgstr "로컬 픽업 옵션 라벨"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:83
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:96
msgid "If left blank, this default will be used: Pick up"
msgstr "비워두면 기본값이 사용됩니다: Pick up"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:90
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:102
msgid "Enable Pickup Step"
msgstr "픽업 단계 활성화"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:91
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:103
msgid "When Pickup is selected, show the shipping method step. Can be useful when integrating with plugins that allow customers to choose a pickup time slot, etc."
msgstr "픽업이 선택되면 배송 방법 단계를 표시합니다. 고객이 픽업 시간대를 선택할 수 있도록 하는 플러그인과 통합할 때 유용할 수 있습니다."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:99
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:109
msgid "Hide Pickup Methods"
msgstr "픽업 방법 숨기기"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:100
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:110
msgid "On the pickup step, hide the actual pickup methods. If you need the pickup step and only have one pickup method, you should use this option."
msgstr "픽업 단계에서 실제 픽업 방법을 숨깁니다. 픽업 단계가 필요하고 픽업 방법이 하나뿐인 경우 이 옵션을 사용하세요."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:106
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:116
msgid "Local Pickup Shipping Methods"
msgstr "로컬 픽업 배송 방법"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:107
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:117
msgid "Choose which shipping methods are local pickup options. Only these options will be shown when Pickup is selected. These options will be hidden if Delivery is selected."
msgstr "어떤 배송 방법이 로컬 픽업 옵션인지 선택하세요. 픽업이 선택되면 이 옵션만 표시됩니다. 배송이 선택되면 이 옵션들은 숨겨집니다."

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:114
msgid "Virginia: Ground Shipping"
msgstr "버지니아: 지상 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:122
msgid "Virginia: Overnight Shipping"
msgstr "버지니아: 익일 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:130
msgid "Virginia: Free shipping"
msgstr "버지니아: 무료 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:138
msgid "Virginia: Local pickup"
msgstr "버지니아: 현지 픽업"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:146
msgid "California: Ground Shipping"
msgstr "캘리포니아: 지상 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:154
msgid "California: Overnight Shipping"
msgstr "캘리포니아: 익일 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:162
msgid "Locations not covered by your other zones: Ground Shipping"
msgstr "다른 지역에 포함되지 않은 위치: 지상 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:170
msgid "Locations not covered by your other zones: Overnight Shipping"
msgstr "다른 지역에 포함되지 않은 위치: 익일 배송"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:183
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:159
msgid "Edit Pickup Locations"
msgstr "픽업 위치 편집"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:189
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: includes/Admin/Pages/Integrations.php:17
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: includes/Admin/Pages/General.php:53
msgid "Welcome to the new standard for WooCommerce stores."
msgstr "WooCommerce 스토어를 위한 새로운 표준에 오신 것을 환영합니다."

#: includes/Admin/Pages/General.php:56
msgid "We hate complex configurations too. Get up and running with CheckoutWC in 5 minutes or less. ⚡️"
msgstr "복잡한 설정도 저희는 싫어합니다. CheckoutWC로 5분 이내에 시작하세요. ⚡️"

#: includes/Admin/Pages/General.php:75
msgid "Welcome to CheckoutWC 10.0"
msgstr "CheckoutWC 10.0에 오신 것을 환영합니다"

#: includes/Admin/Pages/General.php:78
msgid "CheckoutWC 10.0 is a major update with new features and optimizations to make your WooCommerce store run better."
msgstr "CheckoutWC 10.0은 WooCommerce 스토어를 더 잘 운영할 수 있도록 새로운 기능과 최적화가 포함된 주요 업데이트입니다."

#: includes/Admin/Pages/General.php:84
msgid "Just Say When"
msgstr "말만 하세요"

#: includes/Admin/Pages/General.php:87
msgid "Our new rules engine puts you in charge. Want to show an Order Bump only to first time customers who use a specific coupon code? You can do that. Want to show specific trust badges based on what is in the cart? You can do that too!"
msgstr "새로운 규칙 엔진으로 당신이 주도권을 가집니다. 특정 쿠폰 코드를 사용하는 첫 구매 고객에게만 주문 추가 상품을 보여주고 싶나요? 가능합니다. 장바구니에 있는 내용에 따라 특정 신뢰 배지를 보여주고 싶나요? 그것도 가능합니다!"

#: includes/Admin/Pages/General.php:101
msgid "Get Started Faster"
msgstr "더 빠르게 시작하세요"

#: includes/Admin/Pages/General.php:104
msgid "Creating Order Bumps has lots of options. Our new Quick Start will help you get started faster."
msgstr "주문 추가 상품 생성에는 다양한 옵션이 있습니다. 새로운 빠른 시작 기능이 더 빠르게 시작할 수 있도록 도와줍니다."

#: includes/Admin/Pages/General.php:108
msgid "Configure Order Bumps"
msgstr "주문 추가 상품 구성"

#: includes/Admin/Pages/General.php:117
msgid "And a lot more"
msgstr "그리고 더 많은 기능"

#: includes/Admin/Pages/General.php:120
msgid "To view the full list of changes, checkout our change log."
msgstr "전체 변경 사항 목록을 보려면 변경 로그를 확인하세요."

#: includes/Admin/Pages/General.php:124
msgid "Read Our Change Log"
msgstr "변경 로그 읽기"

#: includes/Admin/Pages/General.php:140
msgid "Step 1: Activate Your License"
msgstr "1단계: 라이선스 활성화"

#: includes/Admin/Pages/General.php:140
msgid "Step 1: Try CheckoutWC Premium Free For 7 Days"
msgstr "1단계: CheckoutWC 프리미엄 7일 무료 체험"

#: includes/Admin/Pages/General.php:141
msgid "Enter your license key. An active license is required for all functionality."
msgstr "라이선스 키를 입력하세요. 모든 기능을 사용하려면 활성 라이선스가 필요합니다."

#: includes/Admin/Pages/General.php:141
msgid "Supercharge your WooCommerce store."
msgstr "WooCommerce 상점을 강화하세요."

#: includes/Admin/Pages/General.php:146
msgid "Step 2: Pick a Template"
msgstr "2단계: 템플릿 선택"

#: includes/Admin/Pages/General.php:147
msgid "Choose which design to use for your checkout and thank you page."
msgstr "체크아웃 및 감사 페이지에 사용할 디자인을 선택하세요."

#: includes/Admin/Pages/General.php:152
msgid "Step 3: Customize Logo and Colors"
msgstr "3단계: 로고 및 색상 맞춤 설정"

#: includes/Admin/Pages/General.php:153
msgid "Review your logo and set your brand colors."
msgstr "로고를 검토하고 브랜드 색상을 설정하세요."

#: includes/Admin/Pages/General.php:158
msgid "Step 4: Review Your Checkout Page"
msgstr "4단계: 체크아웃 페이지 검토"

#: includes/Admin/Pages/General.php:159
msgid "Test your checkout page and make sure everything is working correctly."
msgstr "체크아웃 페이지를 테스트하고 모든 것이 제대로 작동하는지 확인하세요."

#: includes/Admin/Pages/General.php:164
msgid "Step 5: Go Live"
msgstr "5단계: 라이브 시작"

#: includes/Admin/Pages/General.php:165
msgid "Enable templates for all visitors."
msgstr "모든 방문자에게 템플릿을 활성화하세요."

#: includes/Admin/Pages/General.php:193
msgid "Requires a valid and active license key."
msgstr "유효하고 활성화된 라이선스 키가 필요합니다."

#: includes/Admin/Pages/General.php:199
msgid "CheckoutWC Templates are always activated for admin users."
msgstr "CheckoutWC 템플릿은 관리자 사용자에게 항상 활성화됩니다."

#: includes/Admin/Pages/General.php:218
msgid "Upgrade to CheckoutWC Premium Now - Save 25%"
msgstr "지금 CheckoutWC 프리미엄으로 업그레이드 - 25% 절약"

#: includes/Admin/Pages/General.php:220
#: includes/Admin/Pages/General.php:235
#: includes/Admin/Pages/General.php:250
#: includes/Admin/Pages/General.php:295
msgid "Opens in new tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: includes/Admin/Pages/General.php:233
msgid "Choose a Template"
msgstr "템플릿 선택"

#: includes/Admin/Pages/General.php:248
msgid "Customize Logo and Colors"
msgstr "로고 및 색상 맞춤 설정"

#: includes/Admin/Pages/General.php:293
msgid "Preview Your Checkout Page"
msgstr "결제 페이지 미리보기"

#: includes/Admin/Pages/General.php:339
msgid "Unbypass CheckoutWC Template"
msgstr "CheckoutWC 템플릿 우회 해제"

#: includes/Admin/Pages/General.php:339
msgid "Bypass CheckoutWC Template"
msgstr "CheckoutWC 템플릿 우회"

#: includes/Admin/Pages/General.php:343
msgid "CheckoutWC template and functionality will be temporarily bypassed (just for you!). This is helpful for testing and debugging. You can click Unbypass CheckoutWC Template once you are done."
msgstr "CheckoutWC 템플릿과 기능이 일시적으로 우회됩니다(본인만 해당). 테스트 및 디버깅에 유용합니다. 완료되면 CheckoutWC 템플릿 우회 해제를 클릭할 수 있습니다."

#: includes/Admin/Pages/ExpressCheckout.php:16
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:54
msgid "Express Checkout"
msgstr "빠른 결제"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:24
msgid "Appearance"
msgstr "외관"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:33
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:123
msgid "Active: "
msgstr "활성:"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:133
msgid "Upgrade to Premium to Unlock"
msgstr "잠금 해제를 위해 프리미엄으로 업그레이드하세요"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:142
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:180
msgid "Inter (default)"
msgstr "Inter (기본값)"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:181
msgid "System Font Stack (fastest)"
msgstr "시스템 글꼴 스택 (가장 빠름)"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:200
msgid "Body"
msgstr "본문"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:204
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:215
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:227
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:239
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:205
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:218
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:230
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:240
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:206
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:243
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:210
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:222
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:234
#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:48
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:569
msgid "Cart Summary"
msgstr "장바구니 요약"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:245
msgid "Mobile Background"
msgstr "모바일 배경"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:247
msgid "Quantity Bubble Background"
msgstr "수량 버블 배경"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:248
msgid "Quantity Bubble Text"
msgstr "수량 버블 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:252
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "브레드크럼"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:257
msgid "Completed Text"
msgstr "완료된 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:258
msgid "Current Text"
msgstr "현재 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:259
msgid "Next Text"
msgstr "다음 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:260
msgid "Completed Accent"
msgstr "완료 강조색"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:261
msgid "Current Accent"
msgstr "현재 강조색"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:262
msgid "Next Accent"
msgstr "다음 강조색"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:266
msgid "Buttons"
msgstr "버튼"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:271
msgid "Primary Background"
msgstr "기본 배경"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:272
msgid "Primary Text"
msgstr "기본 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:273
msgid "Primary Background Hover"
msgstr "기본 배경 호버"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:274
msgid "Primary Text Hover"
msgstr "기본 텍스트 호버"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:275
msgid "Secondary Background"
msgstr "보조 배경"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:276
msgid "Secondary Text"
msgstr "보조 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:277
msgid "Secondary Background Hover"
msgstr "보조 배경 호버"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:278
msgid "Secondary Text Hover"
msgstr "보조 텍스트 호버"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:282
msgid "Theme Specific Colors"
msgstr "테마별 색상"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:20
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:28
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:29
msgid "Scripts"
msgstr "스크립트"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:30
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:64
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:84
msgid "Export Settings"
msgstr "설정 내보내기"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:65
msgid "Download a JSON file containing the current plugin settings."
msgstr "현재 플러그인 설정이 포함된 JSON 파일을 다운로드합니다."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:69
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:97
msgid "Import Settings"
msgstr "설정 가져오기"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:70
msgid "Replace your current settings with a previous settings export."
msgstr "이전 설정 내보내기로 현재 설정을 교체합니다."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:87
msgid "Download a backup file of your settings."
msgstr "설정 백업 파일을 다운로드합니다."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:101
msgid "Upload File and Import Settings"
msgstr "파일 업로드 및 설정 가져오기"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:174
msgid "CheckoutWC Settings Import Failed"
msgstr "CheckoutWC 설정 가져오기 실패"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:175
msgid "Unable to import settings. Did you select a JSON file to upload?"
msgstr "설정을 가져올 수 없습니다. 업로드할 JSON 파일을 선택했나요?"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:187
msgid "Error. Uploaded file appears empty."
msgstr "오류. 업로드된 파일이 비어 있는 것 같습니다."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:198
msgid "Wrong file extension. Uploaded settings must be a JSON file."
msgstr "잘못된 파일 확장자. 업로드된 설정은 JSON 파일이어야 합니다."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:206
msgid "Error moving uploaded file - check your permissions."
msgstr "업로드된 파일을 이동하는 중 오류가 발생했습니다 - 권한을 확인하세요."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:213
msgid "Error decoding JSON file."
msgstr "JSON 파일 디코딩 오류."

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:255
msgid "CheckoutWC Settings Import Successful"
msgstr "CheckoutWC 설정 가져오기 성공"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:256
msgid "Successfully imported settings."
msgstr "설정을 성공적으로 가져왔습니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:16
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:24
msgid "Cart Recovery"
msgstr "장바구니 복구"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:25
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:46
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:39
#: sources/ts/admin/Components/SettingsFormContainer.tsx:69
msgid "Search Fields..."
msgstr "검색 필드..."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:47
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:67
msgid "Abandoned Cart Recovery"
msgstr "버려진 장바구니 복구"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:48
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:68
msgid "Configure Abandoned Cart Recovery settings."
msgstr "버려진 장바구니 복구 설정을 구성합니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:56
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:175
msgid "Error: WP Cron Configured Incorrectly!"
msgstr "오류: WP 크론이 잘못 구성되었습니다!"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:60
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:180
msgid "It looks like WP Cron is enabled which will cause issues with tracking carts and sending emails."
msgstr "WP 크론이 활성화되어 있어 장바구니 추적 및 이메일 전송에 문제가 발생할 수 있습니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:62
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:183
msgid "To properly configure WP Cron for ACR, please read our guide:"
msgstr "ACR에 맞게 WP 크론을 올바르게 구성하려면 가이드를 읽으십시오:"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:64
msgid "Properly configure WordPress cron for Abandoned Cart Recovery"
msgstr "버려진 장바구니 복구를 위해 WordPress 크론을 올바르게 구성하세요"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:74
msgid "Enable Abandoned Cart Tracking"
msgstr "버려진 장바구니 추적 활성화"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:75
msgid "Enable Abandoned Cart Recovery feature."
msgstr "버려진 장바구니 복구 기능을 활성화합니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:111
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:84
msgid "Cart Is Abandoned After X Minutes"
msgstr "장바구니가 버려진 것으로 간주되는 시간(분)"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:114
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:85
msgid "The number of minutes after which a cart is considered abandoned."
msgstr "장바구니가 버려진 것으로 간주되는 분 단위 시간입니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:125
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:102
msgid "Email Sending"
msgstr "이메일 전송"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:126
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:103
msgid "Configure email sending options."
msgstr "이메일 전송 옵션을 구성합니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:137
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:108
msgid "Disable Email Sending"
msgstr "이메일 전송 비활성화"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:137
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:109
msgid "Do not actually send any emails but allow carts to be tracked even if there are no emails configured."
msgstr "이메일이 실제로 전송되지 않지만 이메일이 구성되지 않은 경우에도 장바구니 추적을 허용합니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:140
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:115
msgid "From Name"
msgstr "발신자 이름"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:142
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:116
msgid "The name you wish Abandoned Cart Recovery emails to be sent from."
msgstr "버려진 장바구니 복구 이메일을 보낼 때 사용할 이름입니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:145
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:121
msgid "From Address"
msgstr "발신자 주소"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:147
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:122
msgid "The email address you wish Abandoned Cart Recovery emails to be sent from."
msgstr "버려진 장바구니 복구 이메일을 보낼 때 사용할 이메일 주소입니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:150
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:127
msgid "Reply-To Address"
msgstr "회신 주소"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:153
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:128
msgid "The email address you wish Abandoned Cart Recovery emails replies to be sent to."
msgstr "버려진 장바구니 복구 이메일 회신을 받을 이메일 주소입니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:164
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:138
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:165
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:139
msgid "Configure advanced options."
msgstr "고급 옵션을 구성합니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:175
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:144
msgid "Cart Recovered Order Statuses"
msgstr "장바구니 복구 주문 상태"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:176
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:145
msgid "Choose which Order Statuses indicate a successful order."
msgstr "성공적인 주문을 나타내는 주문 상태를 선택하세요."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:326
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:163
msgid "Danger Zone"
msgstr "위험 구역"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:327
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:164
msgid "Clear your cart data."
msgstr "장바구니 데이터를 삭제합니다."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:334
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:169
msgid "Delete All Tracked Carts"
msgstr "모든 추적된 장바구니 삭제"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:335
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:178
msgid "Note: This resets ALL abandoned cart recovery statistics!"
msgstr "참고: 이 작업은 모든 버려진 장바구니 복구 통계를 초기화합니다!"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:12
msgid "Welcome to CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC에 오신 것을 환영합니다"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:20
msgid "Thank you for installing CheckoutWC! We automatically activated your license. You are all set!"
msgstr "CheckoutWC를 설치해 주셔서 감사합니다! 라이선스가 자동으로 활성화되었습니다. 모든 준비가 완료되었습니다!"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:26
msgid "Thank you for installing CheckoutWC! To get started, enter your <strong>License Key</strong> below, save, and click <strong>Activate Site</strong>."
msgstr "CheckoutWC를 설치해 주셔서 감사합니다! 시작하려면 아래에 <strong>라이선스 키</strong>를 입력하고 저장한 다음 <strong>사이트 활성화</strong>를 클릭하세요."

# Admin notice title for new Cloudflare Turnstile feature
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:21
msgid "New Feature: Cloudflare Turnstile Bot Protection"
msgstr "새 기능: Cloudflare Turnstile 봇 보호"

# 1: Cloudflare Turnstile name wrapped in strong tags, 2: Setup link
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:25
msgid "CheckoutWC now supports %1$s - a privacy-first, CAPTCHA-free way to protect your checkout from bots and spam orders. %2$s"
msgstr "CheckoutWC는 이제 %1$s를 지원합니다 - 봇과 스팸 주문으로부터 결제를 보호하는 개인정보 우선, CAPTCHA 없는 방법입니다. %2$s"

# The name of the Cloudflare Turnstile service
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:29
#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:63
msgid "Cloudflare Turnstile"
msgstr "Cloudflare Turnstile"

# Link text to setup Cloudflare Turnstile
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:35
msgid "Setup Cloudflare Turnstile now"
msgstr "지금 Cloudflare Turnstile 설정하기"

# %1$s: URL to pricing page, %2$s: "purchase a new license" link text, %3$s: Support email URL, %4$s: "please contact support" link text
#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:15
msgid "Your license key appears to have expired. Please <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a> to restore functionality. If you believe this is in error, <a href=\"%3$s\">%4$s</a>."
msgstr "라이선스 키가 만료된 것 같습니다. 기능 복원을 위해 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a> 하십시오. 오류라고 생각되면 <a href=\"%3$s\">%4$s</a>."

#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:17
msgid "purchase a new license"
msgstr "새 라이선스 구매"

#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:19
msgid "please contact support"
msgstr "지원팀에 문의하십시오"

# %1$s: URL to activation page, %2$s: "Start Here" link text
#: includes/Admin/Notices/InactiveLicenseNotice.php:11
msgid "Your license key is not active for this site. Please visit <a href=\"%1$s\">%2$s</a> to activate your license and restore functionality."
msgstr "이 사이트에 대해 라이선스 키가 활성화되어 있지 않습니다. 라이선스를 활성화하고 기능을 복원하려면 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>를 방문하십시오."

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:196
msgid "Could not connect to server. Please refresh and try again or contact site administrator."
msgstr "서버에 연결할 수 없습니다. 새로 고침 후 다시 시도하거나 사이트 관리자에게 문의하세요."

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:198
msgid "Requested resource could not be found. Please contact site administrator. (404)"
msgstr "요청한 리소스를 찾을 수 없습니다. 사이트 관리자에게 문의하세요. (404)"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:200
msgid "An internal server error occurred. Please contact site administrator. (500)"
msgstr "내부 서버 오류가 발생했습니다. 사이트 관리자에게 문의하세요. (500)"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:202
msgid "Server response could not be parsed. Please contact site administrator."
msgstr "서버 응답을 분석할 수 없습니다. 사이트 관리자에게 문의하세요."

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:204
msgid "The server timed out while processing your request. Please refresh and try again or contact site administrator."
msgstr "서버가 요청을 처리하는 동안 시간 초과가 발생했습니다. 새로 고침 후 다시 시도하거나 사이트 관리자에게 문의하세요."

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:206
msgid "Request was aborted. Please contact site administrator."
msgstr "요청이 중단되었습니다. 사이트 관리자에게 문의하세요."

#: sources/ts/frontend/Components/SideCartComponent.tsx:38
msgid "Close Cart"
msgstr "장바구니 닫기"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:172
msgid "Determine when this Trust Badge should be displayed."
msgstr "이 신뢰 배지가 표시될 시기를 결정합니다."

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:177
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:187
msgid "Guarantee Title"
msgstr "보증 제목"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:188
msgid "The details of your guarantee."
msgstr "보증 세부 정보입니다."

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:193
msgid "Example Customer Name"
msgstr "예시 고객 이름"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:194
msgid "Example Customer Role"
msgstr "예시 고객 역할"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:195
msgid "The glowingly positive review text!"
msgstr "매우 긍정적인 리뷰 텍스트!"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:207
msgid "Are you sure you want to remove this trust badge?"
msgstr "이 신뢰 배지를 제거하시겠습니까?"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicyRepeater.tsx:13
#: sources/ts/admin/Components/StorePolicy.tsx:36
msgid "Policy Title"
msgstr "정책 제목"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicyRepeater.tsx:134
msgid "Add Row"
msgstr "행 추가"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicy.tsx:42
msgid "New Store Policy title"
msgstr "새 매장 정책 제목"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:13
msgid "Are you sure you want replace your current settings?"
msgstr "현재 설정을 교체하시겠습니까?"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:16
msgid "Yes, replace my settings!"
msgstr "예, 내 설정을 교체합니다!"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsFormContainer.tsx:27
msgid "Failed to save settings. Error: %s"
msgstr "설정 저장에 실패했습니다. 오류: %s"

#: sources/ts/admin/Components/PageSearchCombobox.tsx:45
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: sources/ts/admin/Components/PageSearchCombobox.tsx:50
msgid "Search for a WordPress page"
msgstr "워드프레스 페이지 검색"

#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:14
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:35
msgid "Select or Upload a Logo"
msgstr "로고 선택 또는 업로드"

#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:16
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:37
msgid "Use this image"
msgstr "이 이미지 사용"

#: sources/ts/admin/Components/MagicAdminSaveButton.tsx:25
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:35
msgid "Upgrade Your License"
msgstr "라이선스 업그레이드"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:35
msgid "Unlock with Premium"
msgstr "프리미엄으로 잠금 해제"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:40
msgid "A %s plan is required to access these features."
msgstr "이 기능에 액세스하려면 %s 요금제가 필요합니다."

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:12
msgid "CheckoutWC Side Cart"
msgstr "CheckoutWC 사이드 카트"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:43
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Items"
msgstr "CheckoutWC: 사이드 카트 항목 후"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:49
msgid "CheckoutWC: Before Side Cart Footer Above Promo Code"
msgstr "CheckoutWC: 프로모션 코드 위 사이드 카트 푸터 전"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:55
msgid "CheckoutWC: Before Side Cart Totals"
msgstr "CheckoutWC: 사이드 카트 합계 전"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:61
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Totals"
msgstr "CheckoutWC: 사이드 카트 합계 후"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:67
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Buttons"
msgstr "CheckoutWC: 사이드 카트 버튼 후"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:81
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:82
msgid "Conversion Rate"
msgstr "전환율"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:82
msgid "Conversion Rate tracks how often a bump is added to an actual completed purchase. If 20 orders are placed and a bump was displayed on 10 of those orders and the bump was purchased 5 times, the conversion rate is 50%."
msgstr "전환율은 범프가 실제 완료된 구매에 얼마나 자주 추가되는지를 추적합니다. 20건의 주문이 이루어지고 그 중 10건에 범프가 표시되었으며 범프가 5번 구매되었다면, 전환율은 50%입니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:83
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:83
msgid "The additional revenue that an Order Bump has captured. When configured as an upsell, it calculates the relative value between the offer product and the product being replaced. Revenues incurred before version 6.1.4 are estimated."
msgstr "주문 범프가 캡처한 추가 수익입니다. 업셀로 구성된 경우, 제안 제품과 대체되는 제품 간의 상대 가치를 계산합니다. 버전 6.1.4 이전에 발생한 수익은 추정치입니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:84
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:85
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:77
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:31
msgid "Offer Product"
msgstr "제안 제품"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:111
msgid "After Checkout Submit"
msgstr "체크아웃 제출 후"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:297
msgid "Reset Order Bump Conversion Stats"
msgstr "주문 범프 전환 통계 재설정"

# %1$d: Allowed bump count, %2$d: Used bump count
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:557
msgid "Your CheckoutWC plan allows you to create %1$d Order Bumps. You have used %2$d."
msgstr "귀하의 CheckoutWC 플랜은 %1$d개의 주문 범프를 생성할 수 있습니다. 현재 %2$d개를 사용했습니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:560
msgid "You cannot create or publish new Order Bumps if you are over the limit."
msgstr "한도를 초과하면 새 주문 범프를 생성하거나 게시할 수 없습니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:94
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:363
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:95
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:414
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:418
msgid "Send After"
msgstr "발송 후"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:95
msgid "Send this long after cart has been abandoned."
msgstr "장바구니가 버려진 후 이 이메일을 오랫동안 보냅니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:96
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:96
msgid "Active (published) emails, are sent to customers. Inactive (draft / unpublished) emails are not."
msgstr "활성(게시됨) 이메일은 고객에게 전송됩니다. 비활성(초안/미게시) 이메일은 전송되지 않습니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:364
msgid "Enter Email Subject"
msgstr "이메일 제목 입력"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:378
msgid "Preview Text"
msgstr "미리보기 텍스트"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:380
msgid "Shows in the email preview in the inbox before the content."
msgstr "내용 전에 받은 편지함의 이메일 미리보기에서 표시됩니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:424
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:426
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:428
msgid "Days"
msgstr "일"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:443
msgid "Use WooCommerce Email Template"
msgstr "WooCommerce 이메일 템플릿 사용"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:450
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:454
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:459
msgid "Send Preview"
msgstr "미리보기 전송"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:470
msgid "Add Email Title"
msgstr "이메일 제목 추가"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:516
msgid "Site Name"
msgstr "사이트 이름"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:517
msgid "Abandoned Cart Details Table"
msgstr "버려진 장바구니 상세 테이블"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:518
msgid "Checkout URL"
msgstr "결제 URL"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:519
msgid "Checkout Button"
msgstr "결제 버튼"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:520
msgid "Customer Email"
msgstr "고객 이메일"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:521
msgid "Customer First Name"
msgstr "고객 이름"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:522
msgid "Customer Last Name"
msgstr "고객 성"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:523
msgid "Customer Full Name"
msgstr "고객 전체 이름"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:524
msgid "Abandoned Date"
msgstr "버려진 날짜"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:525
msgid "Site URL"
msgstr "사이트 URL"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:526
msgid "Unsubscribe Link"
msgstr "구독 취소 링크"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:616
msgid "Permission denied."
msgstr "권한이 거부되었습니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:620
msgid "Email ID is required."
msgstr "이메일 ID가 필요합니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:694
msgid "Failed to send preview email."
msgstr "미리보기 이메일 전송 실패."

# %1$d: Allowed email count, %2$d: Used email count
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:831
msgid "Your CheckoutWC plan allows you to create %1$d Abandoned Cart Emails. You have used %2$d."
msgstr "귀하의 CheckoutWC 플랜은 %1$d개의 버려진 장바구니 이메일을 생성할 수 있습니다. 현재 %2$d개를 사용했습니다."

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:839
msgid "You cannot create or publish new Abandoned Cart Recovery emails if you are over the limit."
msgstr "한도를 초과하면 새 버려진 장바구니 복구 이메일을 생성하거나 게시할 수 없습니다."

#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/ShippingMethodReviewPane.tsx:15
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/PaymentMethodReviewPane.tsx:15
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:15
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/ReviewPaneItem.tsx:19
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:32
msgid "All"
msgstr "전체"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:36
msgid "New"
msgstr "새로운"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:40
msgid "Abandoned"
msgstr "버려진"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:44
msgid "Recovered"
msgstr "복구된"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:48
msgid "Lost"
msgstr "손실된"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:52
msgid "Unsubscribed"
msgstr "구독 취소됨"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:81
msgid "Emails Sent"
msgstr "발송된 이메일"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:87
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:179
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:187
msgid "Cart Items"
msgstr "장바구니 항목"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:180
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:234
msgid "Tracked Carts"
msgstr "추적된 장바구니"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/ProductsAndVariationsCompleter.tsx:44
msgid "All products with titles that include {{query /}}"
msgstr "제목에 {{query /}}가 포함된 모든 제품"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/ProductTagCompleter.tsx:44
msgid "All product tags that include {{query /}}"
msgstr "태그에 {{query /}}가 포함된 모든 제품"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:62
msgid "Let\\'s configure a few things to get you started quickly."
msgstr "빠르게 시작할 수 있도록 몇 가지를 구성해 봅시다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:66
msgid "Give your new Order Bump a name. This is just for admins - it won\\'t be displayed to customers."
msgstr "새 주문 추가 항목에 이름을 지정하세요. 이는 관리자용이며 고객에게는 표시되지 않습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:78
msgid "Which product should be added to the cart when this Order Bump is accepted?"
msgstr "이 주문 추가 항목이 수락되면 어떤 제품이 장바구니에 추가되어야 합니까?"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:80
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:33
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:92
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:130
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:44
msgid "Search for product"
msgstr "제품 검색"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:91
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:19
msgid "Discount Type"
msgstr "할인 유형"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:94
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:23
msgid "Percent Off"
msgstr "퍼센트 할인"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:95
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:24
msgid "Amount Off"
msgstr "금액 할인"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:105
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:34
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:106
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:35
msgid "The amount or percentage applied as a discount to the Offer Product. Leave blank or enter 0 to charge full price."
msgstr "제안 제품에 적용되는 할인 금액 또는 비율입니다. 전체 가격을 청구하려면 비워 두거나 0을 입력하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:117
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:122
msgid "Continue to review your order bump, optionally add display conditions, and publish."
msgstr "주문 추가 항목을 검토하고, 선택적으로 표시 조건을 추가하고, 게시를 계속합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:19
msgid "You must select an offer product."
msgstr "오퍼 상품을 선택해야 합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:26
msgid "Offer"
msgstr "오퍼"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:44
msgid "Auto Add Order Bump to Cart"
msgstr "주문 범프를 장바구니에 자동 추가"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:45
msgid "If conditions are satisfied, automatically add this order bump to the cart. Useful for free gifts or other offers that don\\'t require customer action."
msgstr "조건이 충족되면 이 주문 범프를 장바구니에 자동으로 추가합니다. 고객의 조치가 필요 없는 무료 선물이나 기타 오퍼에 유용합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:56
msgid "Auto Match Variations Between Search and Offer Product"
msgstr "검색 및 오퍼 상품 간 변형 자동 일치"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:61
msgid "Add offer product to the cart with the same variable configuration as the product below."
msgstr "아래 제품과 동일한 변수 구성을 가진 오퍼 상품을 장바구니에 추가합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:65
msgid "Only applies when Auto Match Cart Product and Offer Product are variable products with matching variation attributes (Size, Color, etc)"
msgstr "자동 일치 장바구니 상품 및 오퍼 상품이 크기, 색상 등과 같은 변형 속성이 일치하는 변수 상품인 경우에만 적용됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:69
msgid "Leave unchecked to have customers to select variation options in a modal window."
msgstr "체크 해제하면 고객이 모달 창에서 변형 옵션을 선택할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:73
msgid "If offer product is not variable, this option is ignored."
msgstr "오퍼 상품이 변수 상품이 아니면 이 옵션은 무시됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:90
msgid "Auto Match Variations Cart Product"
msgstr "자동 일치 장바구니 상품 변형"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:98
msgid "The product in the cart to match the Order Bump variations to."
msgstr "주문 범프 변형과 일치시킬 장바구니 내 상품입니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:113
msgid "Match Quantity of Offer Product to Display Condition Product"
msgstr "오퍼 상품 수량을 표시 조건 상품과 일치"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:114
msgid "If customer has two of the display condition product in the cart, two of the offer product will be added to the cart."
msgstr "고객이 장바구니에 표시 조건 상품을 두 개 가지고 있으면, 오퍼 상품도 두 개 장바구니에 추가됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:128
msgid "Match Quantity Cart Product"
msgstr "일치시킬 장바구니 상품 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:136
msgid "The product in the cart to match the Order Bump quantity to."
msgstr "주문 범프 수량과 일치시킬 장바구니 내 상품입니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:151
msgid "Quantity of Offer Product To Add"
msgstr "추가할 오퍼 상품 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:152
msgid "The quantity to add to the cart when offer is accepted."
msgstr "오퍼가 수락될 때 장바구니에 추가할 수량입니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:161
msgid "Allow Customer To Change Quantity In Cart"
msgstr "고객이 장바구니에서 수량 변경 허용"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:162
msgid "Allow customer to change the quantity of this order bump in the cart."
msgstr "고객이 장바구니에서 이 주문 범프의 수량을 변경할 수 있도록 허용합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:22
msgid "Offer Language"
msgstr "오퍼 언어"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:29
msgid "After Checkout Submit Modal Heading"
msgstr "체크아웃 제출 후 모달 제목"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:30
msgid "Default if blank: Your order is almost complete..."
msgstr "비어 있으면 기본값: 주문이 거의 완료되었습니다..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:39
msgid "After Checkout Submit Modal Subheading"
msgstr "체크아웃 제출 후 모달 부제목"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:40
msgid "Default if blank: Add this offer to your order and save!"
msgstr "비어 있으면 기본값: 이 오퍼를 주문에 추가하고 절약하세요!"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:52
msgid "Offer Acceptance Checkbox Label"
msgstr "오퍼 수락 체크박스 라벨"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:52
msgid "Offer Acceptance Button Label"
msgstr "오퍼 수락 버튼 라벨"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:53
msgid "Example: Yes! Please add this offer to my order"
msgstr "예시: 네! 이 오퍼를 제 주문에 추가해주세요"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:63
msgid "Offer Description"
msgstr "오퍼 설명"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:64
msgid "Example: Limited time offer! Get an EXCLUSIVE discount right now! Click the checkbox above to add this product to your order now."
msgstr "예시: 한정 기간 오퍼! 지금 바로 독점 할인을 받으세요! 위 체크박스를 클릭하여 이 상품을 주문에 추가하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:74
msgid "Modal Offer Rejection Link Text"
msgstr "모달 오퍼 거부 링크 텍스트"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:78
msgid "Displays in modal version of Order Bump, such as when configured as an After Checkout Submit Modal or when the Offer Product is a variable product (as opposed to a specific variation)."
msgstr "체크아웃 제출 후 모달로 구성되었거나 오퍼 상품이 특정 변형이 아닌 변수 상품일 때 주문 범프의 모달 버전에 표시됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:83
msgid "Default if blank: No thanks, just complete my order"
msgstr "비어 있으면 기본값: 아니요, 그냥 주문을 완료할게요"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:85
msgid "Default if blank: No thanks"
msgstr "비어 있으면 기본값: 아니요"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:15
msgid "Offer Discount"
msgstr "제안 할인"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:20
msgid "Amount Off: Remove fixed amount from the product price. Percent Off: Discount product by specified percentage."
msgstr "금액 할인: 제품 가격에서 고정 금액을 제거합니다. 퍼센트 할인: 지정된 비율만큼 제품을 할인합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:46
msgid "Item Removal Behavior"
msgstr "항목 제거 동작"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:47
msgid "What happens when the display for product is removed from the cart. Default: Order Bump remains in the cart but bump specific discounts are removed."
msgstr "제품 표시가 장바구니에서 제거될 때 발생하는 동작입니다. 기본값: 주문 추가 항목은 장바구니에 남아 있지만 추가 항목 전용 할인은 제거됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:50
msgid "Leave In Cart With Normal Price"
msgstr "정상 가격으로 장바구니에 남기기"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:51
msgid "Remove Order Bump From Cart"
msgstr "장바구니에서 주문 추가 항목 제거"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:13
msgid "You must set an upsell replacement product."
msgstr "업셀 교체 상품을 설정해야 합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:20
msgid "Offer Type"
msgstr "제안 유형"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:24
msgid "Use Order Bump As Upsell"
msgstr "주문 범프를 업셀로 사용"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:28
msgid "Replace a cart item with offer product when this Order Bump is taken."
msgstr "이 주문 범프가 선택되면 장바구니 항목을 제안 상품으로 교체합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:42
msgid "Which product does this upsell replace in the cart?"
msgstr "이 업셀이 장바구니에서 어떤 상품을 대체합니까?"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:50
msgid "This product must be in the cart for this order bump to be shown."
msgstr "이 주문 범프를 표시하려면 이 상품이 장바구니에 있어야 합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:28
msgid "Block Editor is only used for Full Screen Order Bumps (Configurable for After Checkout Submit Bumps). Blocks are ignored for other configurations."
msgstr "블록 편집기는 전체 화면 주문 범프에만 사용됩니다(체크아웃 제출 후 범프에 대해 구성 가능). 다른 구성에서는 블록이 무시됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:43
msgid "Display Location"
msgstr "표시 위치"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:50
msgid "Where to display order bumps. Below Cart Items bumps will always display above the terms and conditions on mobile."
msgstr "주문 범프를 표시할 위치입니다. 장바구니 항목 아래 범프는 모바일에서 항상 약관 위에 표시됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:53
msgid "Below Cart Items"
msgstr "장바구니 항목 아래"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:54
msgid "Below Cart Items (Side Cart Only)"
msgstr "장바구니 항목 아래 (사이드 카트 전용)"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:55
msgid "Below Cart Items (Checkout Only)"
msgstr "장바구니 항목 아래 (체크아웃 전용)"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:56
msgid "Above Terms and Conditions"
msgstr "약관 위"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:57
msgid "Above Express Checkout"
msgstr "빠른 결제 위"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:58
msgid "Bottom of Information Step"
msgstr "정보 단계 하단"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:59
msgid "Bottom of Shipping Step"
msgstr "배송 단계 하단"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:60
msgid "Below Complete Order Button"
msgstr "주문 완료 버튼 아래"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:61
msgid "After Checkout Submit Modal"
msgstr "체크아웃 제출 후 모달"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:71
msgid "Full Screen Landing Page (Use Block Editor To Design)"
msgstr "전체 화면 랜딩 페이지 (디자인에 블록 편집기 사용)"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:72
msgid "If checked, the bump offer will be displayed full screen. Use Order Bump Offer Form block to design the offer."
msgstr "선택하면 범프 제안이 전체 화면으로 표시됩니다. 제안 디자인에는 주문 범프 제안 양식 블록을 사용하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:26
msgid "Show Bump When These Conditions Are True:"
msgstr "다음 조건이 충족될 때 범프 표시:"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:29
msgid "This bump will be shown when the correct upsell product is in the cart and the Offer Product is not in the cart. To further limit when this bump is shown, add a rule below."
msgstr "이 범프는 올바른 업셀 제품이 장바구니에 있고 제안 제품이 장바구니에 없을 때 표시됩니다. 이 범프가 표시되는 시기를 더 제한하려면 아래에 규칙을 추가하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:31
msgid "This bump will always be shown when the Offer Product is not in the cart. To limit when this bump is shown, add a rule below."
msgstr "이 범프는 제안 제품이 장바구니에 없을 때 항상 표시됩니다. 이 범프가 표시되는 시기를 제한하려면 아래에 규칙을 추가하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:15
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:21
msgid "Remove These Products From The Cart"
msgstr "이 상품들을 장바구니에서 제거"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:23
msgid "If any of these products are in the cart, remove them when this bump is added to the cart."
msgstr "이 상품들 중 하나라도 장바구니에 있으면, 이 범프가 장바구니에 추가될 때 제거합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:24
msgid "Search for products"
msgstr "제품 검색"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:35
msgid "Apply Free Shipping"
msgstr "무료 배송 적용"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:36
msgid "When this bump is added to the cart, apply free shipping to the cart."
msgstr "이 범프가 장바구니에 추가되면 장바구니에 무료 배송을 적용합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:49
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:570
msgid "Configure the Cart Summary on the checkout page."
msgstr "체크아웃 페이지에서 장바구니 요약을 구성하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:54
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:359
msgid "Enable Sale Prices"
msgstr "판매 가격 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:55
msgid "Enable sale price under on cart item labels at checkout. Example: <s>$10.00</s> $5.00"
msgstr "체크아웃 시 장바구니 항목 라벨 아래에 판매 가격을 활성화합니다. 예: <s>$10.00</s> $5.00"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:61
msgid "Cart Item Links"
msgstr "장바구니 항목 링크"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:62
msgid "Choose whether or not cart items link to the single product page."
msgstr "장바구니 항목이 단일 제품 페이지로 연결되는지 여부를 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:66
msgid "Disabled (Recommended)"
msgstr "비활성화됨 (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:67
msgid "Do not link cart items to single product page. (Recommended)"
msgstr "장바구니 항목을 단일 제품 페이지에 연결하지 마세요. (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:71
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:72
msgid "Link each cart item to product page."
msgstr "각 장바구니 항목을 제품 페이지에 연결하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:81
msgid "Open in New Window"
msgstr "새 창에서 열기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:82
msgid "Open cart item links in a new window."
msgstr "장바구니 항목 링크를 새 창에서 엽니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:89
msgid "Cart Item Data Display"
msgstr "장바구니 항목 데이터 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:90
msgid "Choose how to display cart item data."
msgstr "장바구니 항목 데이터를 표시하는 방법을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:94
msgid "Short (Recommended)"
msgstr "간단하게 (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:95
msgid "Display only variation values. For example, Size: XL, Color: Red is displayed as XL / Red. (Recommended)"
msgstr "변형 값만 표시합니다. 예: 크기: XL, 색상: 빨강은 XL / 빨강으로 표시됩니다. (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:99
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:191
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:212
msgid "WooCommerce Default"
msgstr "WooCommerce 기본값"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:100
msgid "Each variation is displayed on a separate line using this format: Label: Value"
msgstr "각 변형이 별도의 줄에 다음 형식으로 표시됩니다: 라벨: 값"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:112
msgid "Store Policies"
msgstr "스토어 정책"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:113
msgid "Store Policies are displayed as links in the footer of the checkout, order pay, and thank you pages. Clicking them displays the policy in a modal window."
msgstr "스토어 정책은 체크아웃, 주문 결제 및 감사 페이지 하단에 링크로 표시됩니다. 클릭하면 모달 창에 정책이 표시됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:54
msgid "Control the Order Received / Thank You endpoint."
msgstr "주문 접수 / 감사 페이지를 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:60
msgid "Enable Thank You Page Template"
msgstr "감사 페이지 템플릿 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:61
msgid "Enable thank you page / order received template."
msgstr "감사 페이지 / 주문 접수 템플릿을 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:71
msgid "Enable Map Embed"
msgstr "지도 삽입 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:72
msgid "Enable or disable Google Maps embed on Thank You page. Requires Google API key."
msgstr "감사 페이지에서 Google 지도 삽입을 활성화하거나 비활성화합니다. Google API 키가 필요합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:77
msgid "Enable Thank You Page Template For Viewing Orders in My Account"
msgstr "내 계정에서 주문 보기용 감사 페이지 템플릿 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:78
msgid "When checked, viewing orders in My Account will use the Thank You page template."
msgstr "선택하면 내 계정에서 주문 보기에 감사 페이지 템플릿이 사용됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:83
msgid "Order Statuses"
msgstr "주문 상태"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:84
msgid "Choose which Order Statuses are shown as a progress bar on the Thank You page."
msgstr "감사 페이지에 진행 표시줄로 표시할 주문 상태를 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:144
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색상"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:171
msgid "Heading above the suggested products. Leave blank for default. Default: You may also like&hellip;"
msgstr "추천 상품 위의 제목입니다. 기본값을 사용하려면 비워 두세요. 기본값: 다음 상품도 좋아하실 수 있습니다&hellip;"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:172
msgid "You may also like…"
msgstr "다음 상품도 좋아하실 수 있습니다…"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:178
msgid "Enable Random Cross Sells Fallback"
msgstr "무작위 교차 판매 대체 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:179
msgid "If none of the cart products have cross sell items defined, display random products instead."
msgstr "장바구니 상품에 교차 판매 항목이 없으면 무작위 상품을 대신 표시합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:196
msgid "Enable Floating Cart Button"
msgstr "플로팅 카트 버튼 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:197
msgid "Enable floating cart button on the bottom right of pages."
msgstr "페이지 오른쪽 하단에 플로팅 카트 버튼을 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:207
msgid "Right Position"
msgstr "오른쪽 위치"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:208
msgid "The position from the right side of the screen in pixels. Default: 20"
msgstr "화면 오른쪽에서부터의 위치(픽셀 단위). 기본값: 20"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:214
msgid "Bottom Position"
msgstr "하단 위치"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:215
msgid "The position from the bottom of the screen in pixels. Default: 20"
msgstr "화면 하단에서부터의 위치(픽셀 단위). 기본값: 20"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:222
msgid "Hide Button If Empty Cart"
msgstr "장바구니가 비었을 때 버튼 숨기기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:223
msgid "Hide floating cart button if cart is empty."
msgstr "장바구니가 비었을 때 플로팅 카트 버튼을 숨깁니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:234
msgid "Free Shipping Progress Bar"
msgstr "무료 배송 진행 표시줄"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:235
msgid "Configure the Free Shipping Progress Bar"
msgstr "무료 배송 진행 표시줄을 구성합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:240
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar"
msgstr "무료 배송 진행 표시줄 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:241
msgid "Enable Free Shipping progress bar to show customers how close they are to obtaining free shipping. Uses your shipping settings to determine limits. To override, specify amount below."
msgstr "무료 배송까지 얼마나 가까운지 고객에게 보여주기 위해 무료 배송 진행 표시줄을 활성화합니다. 배송 설정을 사용하여 한도를 결정합니다. 재정의하려면 아래에 금액을 지정하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:250
msgid "Free Shipping Threshold"
msgstr "무료 배송 기준 금액"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:251
msgid "Cart subtotal required to qualify for free shipping. To use automatic detection based on shipping configuration, leave blank. Enter in store base currency."
msgstr "무료 배송 자격을 위한 장바구니 소계입니다. 배송 구성에 따른 자동 감지를 사용하려면 비워 두세요. 매장 기본 통화로 입력하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:257
msgid "Amount Remaining Message"
msgstr "남은 금액 메시지"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:260
#, php-format
msgid "You're %s away from free shipping!"
msgstr "무료 배송이 %s 남았습니다!"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:264
msgid "The amount remaining to qualify for free shipping message. Leave blank for default. Default: You're %s away from free shipping!"
msgstr "무료 배송 자격을 얻기 위해 남은 금액 메시지입니다. 기본값을 사용하려면 비워 두십시오. 기본값: 무료 배송까지 %s 남았습니다!"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:273
msgid "Please ensure your amount remaining message includes the %s placeholder which is replaced with amount remaining when displayed to customers."
msgstr "고객에게 표시될 때 남은 금액으로 대체되는 %s 자리 표시자가 포함되어 있는지 남은 금액 메시지를 반드시 확인하십시오."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:280
msgid "Free Shipping Message"
msgstr "무료 배송 메시지"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:282
msgid "The free shipping message. Leave blank for default. Default: Congrats! You get free standard shipping."
msgstr "무료 배송 메시지입니다. 기본값을 사용하려면 비워 두십시오. 기본값: 축하합니다! 무료 표준 배송을 받으셨습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:288
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar At Checkout"
msgstr "결제 시 무료 배송 진행 바 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:289
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar on the checkout page cart summary."
msgstr "결제 페이지 장바구니 요약에 무료 배송 진행 바를 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:296
msgid "Progress Indicator Color"
msgstr "진행 표시기 색상"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:303
msgid "Progress Bar Background Color"
msgstr "진행 바 배경 색상"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:318
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:319
msgid "Control various Side Cart options."
msgstr "다양한 사이드 카트 옵션을 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:324
msgid "Disable Cart Auto Open"
msgstr "장바구니 자동 열기 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:325
msgid "Instead of opening the side cart, gently shake the floating cart button (if visible) to indicate a successful add to cart event."
msgstr "사이드 카트를 열지 않고, 성공적인 장바구니 추가 이벤트를 알리기 위해 (보이는 경우) 떠 있는 장바구니 버튼을 부드럽게 흔듭니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:331
msgid "Enable AJAX Add to Cart"
msgstr "AJAX 장바구니 추가 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:332
msgid "Use AJAX on archive and single product pages to add items to cart. By default, WooCommerce requires a full form submit with page reload. Enabling this option uses AJAX to add items to the cart."
msgstr "아카이브 및 단일 상품 페이지에서 AJAX를 사용하여 항목을 장바구니에 추가합니다. 기본적으로 WooCommerce는 페이지 새로 고침과 함께 전체 폼 제출을 요구합니다. 이 옵션을 활성화하면 AJAX를 사용하여 항목을 장바구니에 추가합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:338
msgid "Enable Express Payment Buttons"
msgstr "빠른 결제 버튼 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:339
msgid "Enable express payment buttons from gateways that support the WooCommerce Minicart."
msgstr "WooCommerce 미니카트를 지원하는 게이트웨이의 빠른 결제 버튼을 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:346
msgid "Enable order bumps that are set to display below cart items to appear in side cart."
msgstr "장바구니 항목 아래에 표시되도록 설정된 주문 추가가 사이드 카트에 나타나도록 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:352
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:587
msgid "Allow Variation Changes"
msgstr "변형 변경 허용"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:353
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:588
msgid "Displays an edit link under cart items that allows customers to change which variation is selected in the cart."
msgstr "고객이 장바구니에서 선택된 변형을 변경할 수 있도록 장바구니 항목 아래에 편집 링크를 표시합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:360
msgid "Enable sale price under on cart item labels in side cart. Example: <s>$10.00</s> $5.00"
msgstr "사이드 카트의 장바구니 항목 라벨 아래에 판매 가격을 활성화합니다. 예: <s>$10.00</s> $5.00"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:366
msgid "Enable Coupons"
msgstr "쿠폰 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:367
msgid "Enable customers to apply coupons from the side cart."
msgstr "고객이 사이드 카트에서 쿠폰을 적용할 수 있도록 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:374
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:266
msgid "Hide Coupon Code Field Behind Link"
msgstr "링크 뒤에 쿠폰 코드 필드 숨기기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:375
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:267
msgid "Initially hide coupon field until \"Have a coupon code?\" link is clicked."
msgstr "\"쿠폰 코드가 있으신가요?\" 링크를 클릭할 때까지 쿠폰 필드를 처음에는 숨깁니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:382
msgid "Show Shipping and Totals"
msgstr "배송 및 합계 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:383
msgid "Enable customers to see shipping and order total in addition to subtotal."
msgstr "고객이 소계 외에 배송비 및 주문 합계를 볼 수 있도록 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:389
msgid "Enable Continue Shopping Button"
msgstr "쇼핑 계속하기 버튼 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:390
msgid "Enable Continue Shopping Button at bottom of Side Cart. Disabled by default."
msgstr "사이드 카트 하단에 쇼핑 계속하기 버튼을 활성화합니다. 기본적으로 비활성화되어 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:126
msgid "You probably do not want to select any pickup methods here. If you do not select any Local Pickup Shipping Methods, we will add an ad-hoc local pickup shipping method in each zone for you. If you would prefer to manage this yourself, you can select the methods you want to use here."
msgstr "여기에서 픽업 방법을 선택하지 않는 것이 좋습니다. 로컬 픽업 배송 방법을 선택하지 않으면, 각 구역에 임시 로컬 픽업 배송 방법이 추가됩니다. 직접 관리하려면 원하는 방법을 여기에서 선택할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:127
msgid "Reasons You Might Want To Specify Your Own Pickup Methods:"
msgstr "직접 픽업 방법을 지정해야 할 수 있는 이유:"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:129
msgid "You are charging for local pickup."
msgstr "로컬 픽업에 대해 요금을 부과하고 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:130
msgid "You want to use a custom local pickup method name."
msgstr "사용자 지정 로컬 픽업 방법 이름을 사용하고 싶습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:131
msgid "You have multiple local pickup options. (Not to be confused with locations. You should not use multiple local pickup methods for locations.)"
msgstr "여러 로컬 픽업 옵션이 있습니다. (위치와 혼동하지 마세요. 위치별로 여러 로컬 픽업 방법을 사용해서는 안 됩니다.)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:143
msgid "Other Shipping Method"
msgstr "기타 배송 방법"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:144
msgid "Enter the name of your local pickup shipping method. If you have multiple options, or the name varies, check the box below to use regular expressions."
msgstr "지역 픽업 배송 방법의 이름을 입력하세요. 여러 옵션이 있거나 이름이 다를 경우, 아래 상자를 선택하여 정규식을 사용하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:150
msgid "Enable Regex"
msgstr "정규식 사용"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:151
msgid "Match local shipping method name with regex."
msgstr "정규식으로 지역 배송 방법 이름과 일치시킵니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:64
msgid "Configure Cloudflare Turnstile CAPTCHA protection for your checkout and account pages."
msgstr "체크아웃 및 계정 페이지에 대한 Cloudflare Turnstile CAPTCHA 보호를 구성하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:69
msgid "Enable Cloudflare Turnstile"
msgstr "Cloudflare Turnstile 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:70
msgid "Enable Cloudflare Turnstile CAPTCHA protection"
msgstr "Cloudflare Turnstile CAPTCHA 보호 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:83
msgid "Site Key"
msgstr "사이트 키"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:84
msgid "Your Cloudflare Turnstile site key"
msgstr "귀하의 Cloudflare Turnstile 사이트 키"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:90
msgid "Secret Key"
msgstr "비밀 키"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:92
msgid "Your Cloudflare Turnstile secret key"
msgstr "귀하의 Cloudflare Turnstile 비밀 키"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:98
msgid "Enable on Checkout"
msgstr "체크아웃에서 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:99
msgid "Show Turnstile on the checkout page"
msgstr "체크아웃 페이지에 Turnstile 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:105
msgid "Enable on Order Pay"
msgstr "주문 결제에서 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:106
msgid "Show Turnstile on the order pay page"
msgstr "주문 결제 페이지에 Turnstile 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:112
msgid "Enable on Login"
msgstr "로그인에서 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:113
msgid "Show Turnstile on the My Account login form"
msgstr "내 계정 로그인 양식에 Turnstile 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:119
msgid "Enable on Registration"
msgstr "등록에서 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:120
msgid "Show Turnstile on the My Account registration form"
msgstr "내 계정 등록 양식에 Turnstile 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:126
msgid "Position on Checkout"
msgstr "체크아웃 위치"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:127
msgid "Where to display the Turnstile widget on checkout"
msgstr "체크아웃에서 Turnstile 위젯을 표시할 위치"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:131
msgid "Before Place Order Button"
msgstr "주문 버튼 앞"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:132
msgid "Display just before the place order button"
msgstr "주문 버튼 바로 앞에 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:136
msgid "Before Payment Methods"
msgstr "결제 수단 앞"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:137
msgid "Display before payment method selection"
msgstr "결제 수단 선택 전에 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:141
msgid "After Payment Methods"
msgstr "결제 수단 뒤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:142
msgid "Display after payment method selection"
msgstr "결제 수단 선택 후에 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:150
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:151
msgid "Visual theme for the Turnstile widget"
msgstr "Turnstile 위젯의 시각적 테마"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:153
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:153
msgid "Light theme"
msgstr "라이트 테마"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:154
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:154
msgid "Dark theme"
msgstr "다크 테마"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:155
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:155
msgid "Automatic based on user preference"
msgstr "사용자 선호도에 따른 자동"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:162
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:163
msgid "Size of the Turnstile widget"
msgstr "Turnstile 위젯의 크기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:165
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:84
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:165
msgid "Standard size widget"
msgstr "표준 크기 위젯"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:166
msgid "Compact"
msgstr "컴팩트"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:166
msgid "Smaller widget size"
msgstr "더 작은 위젯 크기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:173
msgid "Guest Users Only"
msgstr "게스트 사용자만"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:174
msgid "Only show Turnstile for guest (non-logged-in) users"
msgstr "게스트(비로그인) 사용자에게만 Turnstile 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:184
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:185
msgid "Used for the maps embed on the thank you page as well as Google Address Autocomplete."
msgstr "감사 페이지의 지도 임베드 및 Google 주소 자동 완성에 사용됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:190
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API 키"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:191
msgid "Used by Address Autocomplete and Thank You Page Maps Embed."
msgstr "주소 자동 완성과 감사 페이지 지도 임베드에 사용됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:203
msgid "Themes and Plugins"
msgstr "테마 및 플러그인"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:204
msgid "Integrations with 3rd party themes and plugins."
msgstr "서드파티 테마 및 플러그인과의 통합."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:55
msgid "Control express checkout options."
msgstr "빠른 결제 옵션 제어."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:60
msgid "Disable Express Checkout"
msgstr "빠른 결제 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:61
msgid "Prevent Express Checkout options from loading, such as Apple Pay and PayPal. <a href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\" target=\"_blank\" class=\"ml-1 text-blue-600 hover:text-blue-800\">Learn More</a>"
msgstr "Apple Pay 및 PayPal과 같은 빠른 결제 옵션의 로드를 방지합니다. <a href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\" target=\"_blank\" class=\"ml-1 text-blue-600 hover:text-blue-800\">자세히 알아보기</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:66
msgid "Detected Gateways"
msgstr "감지된 게이트웨이"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:75
msgid "Gateway"
msgstr "게이트웨이"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:78
msgid "Express Checkout Support"
msgstr "빠른 결제 지원"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:81
msgid "Recommendation"
msgstr "권장 사항"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:110
msgid "No supported gateways detected. <a class=\"text-blue-600 hover:text-blue-800\" target=\"_blank\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\">See our recommended Express Checkout gateways here.</a>"
msgstr "지원되는 게이트웨이가 감지되지 않았습니다. <a class=\"text-blue-600 hover:text-blue-800\" target=\"_blank\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\">여기에서 권장하는 빠른 결제 게이트웨이를 확인하세요.</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:109
msgid "Steps"
msgstr "단계"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:110
msgid "Control the checkout steps."
msgstr "체크아웃 단계를 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:115
msgid "Disable Cart Step"
msgstr "장바구니 단계 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:116
msgid "Disable to skip the cart and redirect customers directly to checkout after adding a product to the cart. (Incompatible with Side Cart)"
msgstr "장바구니를 건너뛰고 제품을 장바구니에 추가한 후 고객을 직접 체크아웃으로 리디렉션하는 기능을 비활성화합니다. (사이드 카트와 호환되지 않음)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:121
msgid "Disable Shipping Step"
msgstr "배송 단계 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:122
msgid "Disable to hide the shipping method step. Useful if you only have one shipping option for all orders."
msgstr "배송 방법 단계를 숨기도록 비활성화합니다. 모든 주문에 대해 배송 옵션이 하나뿐인 경우 유용합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:129
msgid "Enable Order Review Step"
msgstr "주문 검토 단계 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:130
msgid "Adds a review step after payment information before finalizing order. Useful for jurisdictions which require additional confirmation before order submission. (Cannot be used with One Page Checkout)"
msgstr "최종 주문 전에 결제 정보 후에 검토 단계를 추가합니다. 주문 제출 전에 추가 확인이 필요한 관할 구역에 유용합니다. (원페이지 체크아웃과 함께 사용할 수 없음)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:137
msgid "Enable One Page Checkout"
msgstr "원페이지 체크아웃 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:138
msgid "Show all checkout steps on  one page. Useful for digital stores. (Cannot be used with Order Review Step)"
msgstr "모든 체크아웃 단계를 한 페이지에 표시합니다. 디지털 상점에 유용합니다. (주문 검토 단계와 함께 사용할 수 없음)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:149
msgid "Shipping Options"
msgstr "배송 옵션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:150
msgid "Control shipping options."
msgstr "배송 옵션을 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:156
msgid "Auto Select Free Shipping Method (if available)"
msgstr "무료 배송 방법 자동 선택 (가능한 경우)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:157
msgid "WooCommerce has a habit of not selecting the free shipping method if it is setup to be conditionally enabled. This option auto-selects the free shipping on page load."
msgstr "WooCommerce는 조건부로 활성화되도록 설정된 경우 무료 배송 방법을 선택하지 않는 경향이 있습니다. 이 옵션은 페이지 로드 시 무료 배송을 자동 선택합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:168
msgid "Login and Registration"
msgstr "로그인 및 등록"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:169
msgid "Control how login and registration function on your checkout page."
msgstr "체크아웃 페이지에서 로그인 및 등록 기능을 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:174
msgid "Disable Automatic Login Modal"
msgstr "자동 로그인 모달 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:175
msgid "Normally the login modal automatically opens if the entered email address matches an existing account. This disables that behavior."
msgstr "일반적으로 입력한 이메일 주소가 기존 계정과 일치하면 로그인 모달이 자동으로 열립니다. 이 기능을 비활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:181
msgid "Registration"
msgstr "등록"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:182
msgid "Choose how customers obtain a password when registering an account."
msgstr "고객이 계정 등록 시 비밀번호를 얻는 방법을 선택합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:186
msgid "Enhanced (Recommended)"
msgstr "향상된 (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:187
msgid "Automatically generate a username and password and email it to the customer using the native WooCommerce functionality. (Recommended)"
msgstr "기본 WooCommerce 기능을 사용하여 사용자 이름과 비밀번호를 자동 생성하고 고객에게 이메일로 전송합니다. (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:192
msgid "A password field is provided for the customer to select their own password. Not recommended."
msgstr "고객이 직접 비밀번호를 선택할 수 있도록 비밀번호 필드가 제공됩니다. 권장하지 않습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:201
msgid "User Matching"
msgstr "사용자 매칭"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:202
msgid "Choose how to handle guest orders and accounts."
msgstr "게스트 주문과 계정을 처리하는 방법을 선택합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:207
msgid "Enabled (Recommended)"
msgstr "활성화됨 (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:208
msgid "Automatically matches guest orders to user accounts on new purchase as well as on registration of a new user. (Recommended)"
msgstr "새 구매 시 및 새 사용자 등록 시 게스트 주문을 사용자 계정과 자동으로 매칭합니다. (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:213
msgid "Guest orders will not be linked to matching accounts."
msgstr "게스트 주문은 일치하는 계정과 연결되지 않습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:226
msgid "Field Options"
msgstr "필드 옵션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:227
msgid "Control how different checkout fields appear."
msgstr "다양한 체크아웃 필드가 표시되는 방식을 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:232
msgid "Phone Field"
msgstr "전화 필드"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:233
msgid "Determines whether the WooCommerce native phone field is enabled."
msgstr "WooCommerce 기본 전화 필드가 활성화되어 있는지 여부를 결정합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:237
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:241
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:245
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:253
msgid "Enable Order Notes Field"
msgstr "주문 메모 필드 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:254
msgid "Enable or disable WooCommerce Order Notes field. (Default: Disabled)"
msgstr "WooCommerce 주문 메모 필드를 활성화하거나 비활성화합니다. (기본값: 비활성화)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:260
msgid "Order Notes field is being controlled by a filter or a plugin."
msgstr "주문 메모 필드는 필터 또는 플러그인에 의해 제어되고 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:273
msgid "Hide Optional Address Fields Behind Links"
msgstr "선택적 주소 필드를 링크 뒤에 숨기기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:274
msgid "Recommended to increase conversions. Example link text: Add Company (optional)"
msgstr "전환율을 높이는 것이 권장됩니다. 예시 링크 텍스트: 회사 추가(선택 사항)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:280
msgid "Disable Email Domain Autocomplete"
msgstr "이메일 도메인 자동완성 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:281
msgid "Disable email domain autocomplete."
msgstr "이메일 도메인 자동완성을 비활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:288
msgid "Enable Separate House Number and Street Name Address Fields"
msgstr "별도의 집 번호 및 거리 이름 주소 필드 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:289
msgid "Values are combined into a single address_1 field based on country selected by customer."
msgstr "값은 고객이 선택한 국가에 따라 단일 address_1 필드로 결합됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:298
msgid "Separate Address Fields Display Order"
msgstr "별도 주소 필드 표시 순서"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:299
msgid "Choose how display separate address 1 fields."
msgstr "별도 주소 1 필드 표시 방식을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:304
msgid "[House Number] [Street Name]"
msgstr "[집 번호] [거리 이름]"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:305
msgid "Display the House Number before the Street Name. (Default)"
msgstr "집 번호를 거리 이름 앞에 표시합니다. (기본값)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:309
msgid "[Street Name] [House Number]"
msgstr "[거리 이름] [집 번호]"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:310
msgid "Display the Street Name before the House Number."
msgstr "거리 이름을 집 번호 앞에 표시합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:320
msgid "Separate Address Fields is incompatible with Google Address Autocomplete. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">Learn More</a>"
msgstr "별도 주소 필드는 Google 주소 자동완성과 호환되지 않습니다. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">자세히 알아보기</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:326
msgid "Enable Full Name Field"
msgstr "전체 이름 필드 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:327
msgid "Enable to replace first and last name fields with a single full name field."
msgstr "이름과 성 필드를 단일 전체 이름 필드로 대체하도록 활성화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:334
msgid "Enable Highlighted Countries"
msgstr "강조 표시된 국가 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:335
msgid "Promote selected countries to the top of the countries list in country dropdowns."
msgstr "국가 드롭다운 목록에서 선택한 국가를 상단에 표시합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:344
msgid "Highlighted Countries"
msgstr "강조 표시된 국가"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:345
msgid "The countries to show first in country dropdowns."
msgstr "국가 드롭다운에서 먼저 표시할 국가입니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:356
msgid "Enable International Phone Field"
msgstr "국제 전화 필드 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:357
msgid "Validate phone number entry based on selected country. Replaces phone field placeholder with example phone number. Stores phone number according to International Phone Format."
msgstr "선택한 국가를 기준으로 전화번호 입력을 검증합니다. 전화 필드 자리 표시자를 예시 전화번호로 대체합니다. 국제 전화 형식에 따라 전화번호를 저장합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:366
msgid "International Phone Format"
msgstr "국제 전화 형식"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:367
msgid "Choose how to store phone numbers."
msgstr "전화번호 저장 방식을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:372
msgid "Raw Value (No Formatting)"
msgstr "원시 값(형식 없음)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:373
msgid "The number is stored exactly how the user entered it."
msgstr "사용자가 입력한 그대로 번호가 저장됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:377
msgid "E164"
msgstr "E164"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:378
msgid "Format phone number with E164 standard."
msgstr "E164 표준으로 전화번호를 형식화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:382
msgid "International"
msgstr "국제"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:383
msgid "Format phone number with RFC3966 standard without the tel: prefix"
msgstr "tel: 접두사 없이 RFC3966 표준으로 전화번호를 형식화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:387
msgid "National"
msgstr "국가별"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:388
msgid "Format phone number based on selected country. US Example (555) 555 - 5555, UK Example: 07911 123457"
msgstr "선택한 국가를 기준으로 전화번호를 형식화합니다. 미국 예시 (555) 555 - 5555, 영국 예시: 07911 123457"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:392
msgid "RFC3966"
msgstr "RFC3966"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:393
msgid "Format phone number with RFC3966 standard."
msgstr "RFC3966 표준으로 전화번호를 형식화합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:406
msgid "Address Options"
msgstr "주소 옵션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:407
msgid "Control address fields."
msgstr "주소 필드를 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:412
msgid "Force Different Billing Address"
msgstr "다른 청구 주소 강제 적용"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:413
msgid "Remove option to use shipping address as billing address."
msgstr "배송 주소를 청구 주소로 사용하는 옵션을 제거합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:419
msgid "Hide Billing Address For Free Orders"
msgstr "무료 주문 시 청구 주소 숨기기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:420
msgid "Remove the billing address fields from checkout for free orders."
msgstr "무료 주문 시 체크아웃에서 청구 주소 필드를 제거합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:426
msgid "Enabled Billing Address Fields"
msgstr "활성화된 청구 주소 필드"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:427
msgid "Choose which billing address fields are visible for customers."
msgstr "고객에게 표시할 청구지 주소 필드를 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:431
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:435
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:439
msgid "Address 1"
msgstr "주소 1"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:443
msgid "Address 2"
msgstr "주소 2"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:447
msgid "Company"
msgstr "회사"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:451
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:455
msgid "Postcode"
msgstr "우편번호"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:459
msgid "State"
msgstr "주"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:463
msgid "City"
msgstr "도시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:476
msgid "Disabling the country or state field causes issues with some gateways. Consider leaving these fields enabled."
msgstr "국가 또는 주 필드를 비활성화하면 일부 결제 게이트웨이에 문제가 발생할 수 있습니다. 이 필드를 활성화 상태로 두는 것을 고려하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:486
msgid "Address Completion and Validation"
msgstr "주소 완성 및 검증"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:487
msgid "Control some mobile only checkout behaviors."
msgstr "모바일 전용 체크아웃 동작을 일부 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:493
msgid "Enable Google Address Autocomplete"
msgstr "Google 주소 자동완성 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:501
msgid "Google Address Autocomplete cannot be used with Separate Address Fields. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">Learn More</a>"
msgstr "Google 주소 자동완성은 별도의 주소 필드와 함께 사용할 수 없습니다. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">자세히 알아보기</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:507
msgid "Enable Fetchify Address Autocomplete"
msgstr "Fetchify 주소 자동완성 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:508
msgid "Enable or disable Fetchify address autocomplete feature. <a href=\"https://fetchify.com\" class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\">Requires Fetchify access token.</a>"
msgstr "Fetchify 주소 자동완성 기능을 활성화하거나 비활성화합니다. <a href=\"https://fetchify.com\" class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\">Fetchify 액세스 토큰이 필요합니다.</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:517
msgid "Fetchify Access Token"
msgstr "Fetchify 액세스 토큰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:518
msgid "Your Fetchify access token."
msgstr "귀하의 Fetchify 액세스 토큰입니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:529
msgid "You can only use one address autocomplete service at a time. Please disable one of the services."
msgstr "한 번에 하나의 주소 자동완성 서비스만 사용할 수 있습니다. 서비스 중 하나를 비활성화해 주세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:536
msgid "Enable Smarty Address Validation"
msgstr "Smarty 주소 검증 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:537
msgid "Validates shipping address with Smarty.com and provides alternative, corrected addresses for incorrect or incomplete addresses."
msgstr "Smarty.com으로 배송 주소를 검증하고, 잘못되었거나 불완전한 주소에 대해 대체 및 수정된 주소를 제공합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:547
msgid "Smarty Auth ID"
msgstr "Smarty 인증 ID"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:548
msgid "Smarty Auth ID. Available in your <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty Account</a>"
msgstr "Smarty 인증 ID. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty 계정</a>에서 확인할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:554
msgid "Smarty Auth Token"
msgstr "Smarty 인증 토큰"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:555
msgid "Smarty Auth Token. Available in your <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty Account</a>."
msgstr "Smarty 인증 토큰. <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty 계정</a>에서 확인할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:576
msgid "Enable Cart Editing At Checkout"
msgstr "체크아웃 시 장바구니 편집 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:577
msgid "Enable or disable Cart Editing. Allows customer to remove or adjust quantity of cart items at checkout."
msgstr "장바구니 편집 기능을 활성화하거나 비활성화합니다. 고객이 체크아웃 시 장바구니 항목을 제거하거나 수량을 조절할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:594
msgid "Show Item Remove Button"
msgstr "항목 제거 버튼 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:595
msgid "When hovering over an item, show a button (X) to remove the item."
msgstr "항목 위에 마우스를 올리면 항목을 제거하는 버튼(X)을 표시합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:601
msgid "Cart Editing Empty Cart Redirect"
msgstr "장바구니 편집 후 빈 장바구니 리디렉션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:602
msgid "URL to redirect to when customer empties cart from checkout page. If left blank, customer will be redirected to the cart page."
msgstr "고객이 체크아웃 페이지에서 장바구니를 비울 때 리디렉션할 URL입니다. 비워두면 고객은 장바구니 페이지로 리디렉션됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:613
msgid "Enable Sticky Cart Summary"
msgstr "고정 장바구니 요약 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:614
msgid "If cart summary is shorter than the rest of the content, it will stick to the top of the screen when scrolling."
msgstr "장바구니 요약이 나머지 콘텐츠보다 짧으면 스크롤 시 화면 상단에 고정됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:621
msgid "Mobile Options"
msgstr "모바일 옵션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:622
msgid "Control mobile specific features."
msgstr "모바일 전용 기능을 제어합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:627
msgid "Enable Mobile Cart Summary"
msgstr "모바일 장바구니 요약 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:628
msgid "Shows the cart, promo field, and totals at the bottom of the first checkout step."
msgstr "첫 번째 결제 단계 하단에 장바구니, 프로모션 필드 및 합계 표시."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:634
msgid "Enable Mobile Totals"
msgstr "모바일 합계 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:635
msgid "Shows cart totals right above the place order button on mobile."
msgstr "모바일에서 주문하기 버튼 바로 위에 장바구니 합계 표시."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:641
msgid "Enable Mobile Coupon Field"
msgstr "모바일 쿠폰 필드 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:642
msgid "Show coupon field above payment gateways on mobile devices. Helps customers find the coupon field without expanding the cart summary."
msgstr "모바일 기기에서 결제 게이트웨이 위에 쿠폰 필드 표시. 고객이 장바구니 요약을 확장하지 않고도 쿠폰 필드를 쉽게 찾을 수 있도록 도움."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:649
msgid "Enable Mobile Cart Summary is not compatible with Enable Mobile Coupon Field. Please disable one of the options."
msgstr "모바일 장바구니 요약 활성화는 모바일 쿠폰 필드 활성화와 호환되지 않습니다. 옵션 중 하나를 비활성화해 주세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:655
msgid "Enable Mobile Credit Card Logos"
msgstr "모바일 신용카드 로고 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:656
msgid "Show the credit card logos on mobile. Note: Many gateway logos cannot be rendered properly on mobile. It is recommended you test before enabling. Default: Off"
msgstr "모바일에서 신용카드 로고 표시. 참고: 많은 게이트웨이 로고가 모바일에서 제대로 렌더링되지 않을 수 있습니다. 활성화 전에 테스트하는 것이 권장됩니다. 기본값: 비활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:661
msgid "Cart Summary Mobile Label"
msgstr "장바구니 요약 모바일 라벨"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:662
msgid "Example: Show order summary and coupons. If left blank, this default will be used: Show order summary"
msgstr "예: 주문 요약 및 쿠폰 표시. 비워두면 기본값이 사용됩니다: 주문 요약 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:670
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:180
msgid "Order Pay"
msgstr "주문 결제"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:671
msgid "Enable CheckoutWC template for the Order Pay / Customer Payment Page endpoint."
msgstr "주문 결제 / 고객 결제 페이지 엔드포인트에 CheckoutWC 템플릿 활성화."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:677
msgid "Enable Order Pay Page"
msgstr "주문 결제 페이지 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:678
msgid "Use CheckoutWC templates for Order Pay page."
msgstr "주문 결제 페이지에 CheckoutWC 템플릿 사용."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:60
msgid "General Template Settings"
msgstr "일반 템플릿 설정"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:61
msgid "Configure your template."
msgstr "템플릿을 구성하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:66
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:67
msgid "Choose the logo you wish to display in the header. If you do not choose a logo we will use your site name."
msgstr "헤더에 표시할 로고를 선택하세요. 로고를 선택하지 않으면 사이트 이름이 사용됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:74
msgid "Field Label Style"
msgstr "필드 라벨 스타일"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:75
msgid "Choose how you want form labels styled."
msgstr "폼 라벨 스타일 방식을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:79
msgid "Floating (Recommended)"
msgstr "플로팅 (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:80
msgid "Automatically show and hide labels based on whether the field has a value. (Recommended)"
msgstr "필드에 값이 있는지에 따라 라벨을 자동으로 표시하거나 숨깁니다. (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:85
msgid "Labels appear above each field at all times."
msgstr "라벨이 항상 각 필드 위에 표시됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:105
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:106
msgid "Configure fonts."
msgstr "글꼴을 구성하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:111
msgid "Body Font"
msgstr "본문 글꼴"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:112
msgid "Choose the font for the body text."
msgstr "본문 텍스트에 사용할 글꼴을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:119
msgid "Heading Font"
msgstr "헤딩 글꼴"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:120
msgid "Choose the font for the headings."
msgstr "헤딩에 사용할 글꼴을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:131
msgid "Colors"
msgstr "색상"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:132
msgid "Configure template colors."
msgstr "템플릿 색상을 구성하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:169
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:170
msgid "Customize template CSS."
msgstr "템플릿 CSS를 사용자 정의하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:175
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:178
msgid "Add Custom CSS rules to fully control the appearance of the checkout template."
msgstr "체크아웃 템플릿의 외관을 완전히 제어하기 위해 사용자 정의 CSS 규칙을 추가하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:53
msgid "Experimental Options"
msgstr "실험적 옵션"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:54
msgid "These options are not fully supported and may require a developer to implement successfully."
msgstr "이 옵션들은 완전히 지원되지 않으며 성공적인 구현을 위해 개발자가 필요할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:59
msgid "Template Loader"
msgstr "템플릿 로더"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:60
msgid "Choose how to load the templates. (Checkout, Order Pay, Thank You)"
msgstr "템플릿 로드 방식을 선택하세요. (체크아웃, 주문 결제, 감사 페이지)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:64
msgid "Distraction Free Portal (Recommended)"
msgstr "방해 없는 포털 (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:65
msgid "Display CheckoutWC templates in a distraction free portal which does not load the active WordPress theme or styles. (Recommended)"
msgstr "활성 워드프레스 테마나 스타일을 로드하지 않는 방해 없는 포털에서 CheckoutWC 템플릿을 표시합니다. (권장)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:69
msgid "WordPress Theme"
msgstr "워드프레스 테마"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:70
msgid "Load CheckoutWC templates within active WordPress theme content area. (<span style=\"color:red\">Unsupported Configuration</span>)"
msgstr "활성 워드프레스 테마 콘텐츠 영역 내에서 CheckoutWC 템플릿 로드. (<span style=\"color:red\">지원되지 않는 구성</span>)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:79
msgid "Using this option renders our templates inside of your theme content area. This may cause conflicts with your theme's stylesheets and scripts. Please note, resolving any issues that arise from this loader will be your responsibility."
msgstr "이 옵션을 사용하면 템플릿이 테마 콘텐츠 영역 내에 렌더링됩니다. 이로 인해 테마의 스타일시트 및 스크립트와 충돌이 발생할 수 있습니다. 이 로더로 인해 발생하는 문제 해결은 귀하의 책임임을 유의하시기 바랍니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:86
msgid "Enable Beta Version Updates"
msgstr "베타 버전 업데이트 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:87
msgid "Allows automatic updates to the latest beta version."
msgstr "최신 베타 버전으로 자동 업데이트를 허용합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:93
msgid "Delete Plugin Data on Uninstall"
msgstr "플러그인 삭제 시 데이터 삭제"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:94
msgid "If you want a fresh start."
msgstr "새로 시작하려는 경우."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:105
msgid "We are great at categorizing things!"
msgstr "우리는 분류를 잘합니다!"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:110
msgid "Hide Admin Menu Bar Button"
msgstr "관리자 메뉴 바 버튼 숨기기"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:111
msgid "Hide the CheckoutWC admin menu bar button unless you are on the checkout page, or one of the checkout endpoints such as thank you and order pay."
msgstr "체크아웃 페이지 또는 감사 페이지, 주문 결제와 같은 체크아웃 엔드포인트에 있지 않은 경우 CheckoutWC 관리자 메뉴 바 버튼을 숨깁니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:117
msgid "Enable Debug Log"
msgstr "디버그 로그 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:118
msgid "Logs debug information to WP Admin > WooCommerce > Status > Logs > checkout-wc-*.log"
msgstr "디버그 정보를 WP 관리자 > WooCommerce > 상태 > 로그 > checkout-wc-*.log에 기록합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:124
msgid "Enable Usage Tracking"
msgstr "사용량 추적 활성화"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:125
msgid "Allow CheckoutWC to track plugin usage."
msgstr "CheckoutWC가 플러그인 사용량을 추적하도록 허용합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:52
msgid "Global"
msgstr "전역"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:53
msgid "Add custom scripts that run on all enabled CheckoutWC templates. (Checkout, Thank You, Order Pay)"
msgstr "모든 활성화된 CheckoutWC 템플릿(체크아웃, 감사 페이지, 주문 결제)에서 실행되는 사용자 정의 스크립트를 추가합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:58
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:114
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:150
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:186
msgid "Header Scripts"
msgstr "헤더 스크립트"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:61
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:117
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:153
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:189
msgid "This code will output immediately before the closing <code>&lt;/head&gt;</code> tag in the document source."
msgstr "이 코드는 문서 소스의 닫는 <code>&lt;/head&gt;</code> 태그 바로 전에 출력됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:67
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:123
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:159
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:195
msgid "Footer Scripts"
msgstr "푸터 스크립트"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:126
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:162
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:198
msgid "This code will output immediately before the closing <code>&lt;/body&gt;</code> tag in the document source."
msgstr "이 코드는 문서 소스의 닫는 <code>&lt;/body&gt;</code> 태그 바로 전에 출력됩니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:77
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:133
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:169
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:205
msgid "Header and Footer Scripts are HTML only. For PHP, use PHP Snippets option."
msgstr "헤더 및 푸터 스크립트는 HTML 전용입니다. PHP는 PHP 스니펫 옵션을 사용하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:84
msgid "PHP Snippets"
msgstr "PHP 스니펫"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:89
msgid "Add PHP snippets to modify your checkout page here. If you have lots of snippets, you may want to consider using <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%s\">Code Snippets</a>."
msgstr "여기에 체크아웃 페이지를 수정하는 PHP 스니펫을 추가하세요. 스니펫이 많으면 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%s\">Code Snippets</a> 사용을 고려할 수 있습니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:97
msgid "Please omit the opening PHP tag."
msgstr "PHP 시작 태그는 생략하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:109
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the checkout page."
msgstr "체크아웃 페이지에서 실행되는 사용자 정의 JavaScript 및 PHP를 추가합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:145
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the Order Received / Thank You page."
msgstr "주문 완료 / 감사 페이지에서 실행되는 사용자 정의 JavaScript 및 PHP를 추가합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:181
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the Order Pay page."
msgstr "주문 결제 페이지에서 실행되는 사용자 정의 JavaScript 및 PHP를 추가합니다."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:151
msgid "Exclude From Abandoned Cart Recovery By Role"
msgstr "역할별 버려진 장바구니 복구 제외"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:152
msgid "Check any user role that should be excluded from abandoned cart emails."
msgstr "버려진 장바구니 이메일에서 제외할 사용자 역할을 선택하세요."

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:172
msgid "Are you sure you want to delete all tracked carts?"
msgstr "모든 추적된 장바구니를 삭제하시겠습니까?"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:47
msgid "Is equal to"
msgstr "와(과) 같습니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:48
msgid "Is not equal to"
msgstr "와(과) 같지 않습니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:49
msgid "Is greater than"
msgstr "보다 큽니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:50
msgid "Is less than"
msgstr "보다 작습니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:51
msgid "Is greater or equal to"
msgstr "보다 크거나 같습니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:52
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "보다 작거나 같습니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:56
msgid "Was placed on"
msgstr "에 배치되었습니다"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:57
msgid "Was not placed on"
msgstr "에 배치되지 않음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:58
msgid "Was placed after"
msgstr "다음에 배치됨"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:59
msgid "Was placed before"
msgstr "이전에 배치됨"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:63
msgid "On"
msgstr "에"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:64
msgid "Not on"
msgstr "아님"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:65
msgid "After"
msgstr "후"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:66
msgid "Before"
msgstr "전"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:70
msgid "At least one of the selected"
msgstr "선택한 항목 중 적어도 하나"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:71
msgid "All of the selected"
msgstr "선택한 모든 항목"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:72
msgid "None of the selected"
msgstr "선택한 항목 없음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:76
msgid "Select Condition…"
msgstr "조건 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:77
msgid "Select Order Type…"
msgstr "주문 유형 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:78
msgid "Select Product Category…"
msgstr "제품 카테고리 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:79
msgid "Select Product Tag…"
msgstr "제품 태그 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:80
msgid "Select Product…"
msgstr "제품 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:81
msgid "Select Inventory Status…"
msgstr "재고 상태 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:82
msgid "Select User Role…"
msgstr "사용자 역할 선택…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:88
msgid "Cart Contents"
msgstr "장바구니 내용"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:96
msgid "Is empty"
msgstr "비어 있음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:97
msgid "Is not empty"
msgstr "비어 있지 않음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:98
msgid "Contains (Products)"
msgstr "포함 (제품)"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:99
msgid "Contains (Categories)"
msgstr "포함 (카테고리)"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:100
msgid "Contains (Tags)"
msgstr "포함 (태그)"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:158
msgid "Cart Total Quantity"
msgstr "장바구니 총 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:176
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "장바구니 소계"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:194
msgid "Quantity of Product in Cart"
msgstr "장바구니 내 제품 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:219
msgid "Quantity of Category in Cart"
msgstr "장바구니 내 카테고리 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:245
msgid "Cart Coupons"
msgstr "장바구니 쿠폰"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:253
msgid "Has no coupon"
msgstr "쿠폰 없음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:254
msgid "Has coupon"
msgstr "쿠폰 있음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:264
msgid "Enter coupon codes..."
msgstr "쿠폰 코드 입력..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:278
msgid "Customer History: Total Spent"
msgstr "고객 이력: 총 지출액"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:296
msgid "Customer History: Average Order Value"
msgstr "고객 이력: 평균 주문 금액"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:315
msgid "Customer History: Total Orders"
msgstr "고객 이력: 총 주문 수"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:333
msgid "Customer History: Quantity of Product Ordered"
msgstr "고객 이력: 주문한 제품 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:358
msgid "Customer History: Quantity of Category Ordered"
msgstr "고객 이력: 주문한 카테고리 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:385
msgid "Customer History: Time Since Order"
msgstr "고객 이력: 주문 후 경과 시간"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:395
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:425
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:461
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:494
msgid "First order"
msgstr "첫 주문"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:396
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:426
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:462
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:495
msgid "Last order"
msgstr "마지막 주문"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:414
msgid "Customer History: Time Since Product Ordered"
msgstr "고객 이력: 제품 주문 후 경과 시간"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:450
msgid "Customer History: Time Since Category Ordered"
msgstr "고객 이력: 카테고리 주문 후 경과 시간"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:487
msgid "Customer History: Date of Order"
msgstr "고객 이력: 주문 날짜"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:513
msgid "Customer History: Date of Product Ordered"
msgstr "고객 이력: 제품 주문 날짜"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:522
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:556
msgid "First ordered"
msgstr "첫 주문됨"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:523
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:557
msgid "Last ordered"
msgstr "마지막 주문됨"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:547
msgid "Customer History: Date of Category Ordered"
msgstr "고객 이력: 카테고리 주문 날짜"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:583
msgid "Product Inventory"
msgstr "제품 재고"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:596
msgid "Is in stock"
msgstr "재고 있음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:597
msgid "Is out of stock"
msgstr "재고 없음"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:598
msgid "Is on backorder"
msgstr "백오더 중"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:606
msgid "Quantity of Product in Stock"
msgstr "재고 내 제품 수량"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:630
msgid "Shipping Country"
msgstr "배송 국가"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:648
msgid "Billing Country"
msgstr "청구 국가"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/RuleSet.tsx:49
msgid "Add rule"
msgstr "규칙 추가"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:21
msgid "Show If"
msgstr "다음일 경우 표시"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:21
msgid "And If"
msgstr "그리고 다음일 경우"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:29
msgid "Delete Rule"
msgstr "규칙 삭제"

# %d: shipping package number
#: sources/php/functions.php:366
#: sources/php/functions.php:3254
msgctxt "woocommerce"
msgid "Shipping"
msgid_plural "Shipping %d"
msgstr[0] "배송"

#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:82
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:83
msgctxt "full string"
msgid "Suffix"
msgstr "접미사"
